反送中邊個明星嘅歌迷最失望

Kay
14年雨傘落現場捐過物資
雞蛋與羔羊、獨家村、山林道、家明主唱
撐起雨傘唱了但是誰想 要看穿荒誕 卻會在催淚下睜開眼
咁多年黎香港發生咁多事都同香港人共同進退，道出各種社會現象

竟然喺而家香港人最需要人支持嘅時候冇左影

張敬軒都出過暗示post
615出post影住安眠藥話自己瞓唔著
我地知道張敬軒仍然與我們同在

但kay
真係影都冇

一直都唔係同路人嘅
你唔會對佢有期望，好似你唔會望陳小春溫兆倫撐你
但冇左謝安琪
就好似身邊多左個好大嘅空位

垃圾謝安琪

理西佢地 大家香港人團結叫啲 做好自己

唔係歌迷可能唔明
當你因為佢敢言、關心社會做左佢歌迷
然後而家冇哂呢啲特質
係好難接受

短短兩個月
認清一個人

达哥

咁咪唔好做佢歌迷

其實佢係咪有苦衷
俾juno禁錮住

分手都要時間接受

有轉icon 都叫做安慰

上左位就係咁

Wiki介紹
出道初期，她的音樂作品多以香港民生為題材，而且經常諷刺時弊和探討當下的社會政治敏感話題，這使她在情歌泛濫的香港樂壇中脫穎而出，贏得「民主女神」等稱號。

第一隻碟
已經有隻姿色份子

而家
乜撚都冇

民主女神謝安琪已死
永遠都唔會復活

寜願家明唔係佢唱

唔會再話鐘意佢

就係個icon令我仲有一絲希望
佢仲係我地熟悉嗰個謝安琪

我要謝安琪，唔要浦銘心

人地要開演唱會呀

你可以繼續follow周博賢

鄭秀文 開緊演唱會完全唔提

平衡時空咁 仲話基督徙

膠到

上一次演唱會有去
今次完全唔想買慳返啲錢畀前線仲好

鄭秀文離地撚
捐錢捐無國界宣明會智障人士組織都唔提香港事務
不過佢佢咁多年都係咁
從來冇期望過
鍾意佢嘅原因都唔會同社會有關

但謝安琪嘅衝擊就等同如果子華做棟督笑唔講香港一樣咁hurt

佢好似仲unfollow埋何韻詩？

今次演唱會只會見到蒲銘心
就算唱謝安琪嘅歌
都係由浦銘心翻唱

唔知 不過一定係仆街仲話基督徙

簽左Juno就冇出聲
唔知關唔關事

（天文撚）召喚一眾laser兵

我都係咁安慰自己

大玩文藝風，但得罪講句，謝安琪個brand本身就係賣平民天后、賣貼地，個新形象新角色，佢地就話融合得好好啦，但我仲記得第一次聽啲新歌係覺得好突兀。

不過anyways，對呢一代嘅藝人真係無乜期望，我已經返唔到去6月以前嘅心態。

一定係連登女神謝安琪

玩文藝唔緊要
試下新style
啲歌都幾出色

但點解要殺左我地熟悉嗰個謝安琪

謝安琪已死，俾浦銘心奪舍
好彩仲有方皓玟陪連登仔行

宣傳一部分，唔駛咁認真！

聽山林道
有佢陪你就夠了
佢地係歌手 用歌曲支持住你

單春有冇出過聲？

冇
呢個人由第一日出道都唔係社會性歌手
同sammi一撚樣
冇人有期望過
大家都係純粹聽佢啲歌

但佢啲fans之前吹到首六月飛霜係講64

上次佔中後局部被中國封殺
臨時取消咗巡迴演唱會
搞到佢抑鬱

但係單野好少人報

其實諗諗下sammi算係大愛形歌手
喺完全排除社會事件同政治嘅角度講愛，呢種愛都幾唔完整
佢會關心抑鬱嘅人
但唔會關心因為政治而抑鬱甚至自殺嘅人
呢啲位又係幾矛盾

所以要行民主歌手路線，就唔可以期望有大陸市場
始終係水火不容嘅野
要諗清楚先投身其中一方
如果諗住兩者兼有
就會搞到自己又矛盾
Fans又無所適從
謝安琪應該有段時間想兩者兼得先搞到抑鬱

所以好respect諗清楚都投身民主嘅歌手
好似hocc 明哥 rubberband

過份解讀打飛機

張繼聰有個細佬做狗 拉埋老豆老母去撐狗大遊行(好似)
我就唔信牙kay唔反 始終佢都俾juno簽埋 但老爺奶奶點都要顧下掛

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

佢群左JUNO之後好似已經唔敢再出聲

全力支持 何韻詩 同 小明

因為張繼聰細路做狗

一係俾juno禁錮，一係俾老爺奶奶禁錮

大把上晒岸歌手藝人活係平行時空
陳奕迅
容祖兒
四大天王
林憶蓮
鄭秀文
梁詠琪
楊千嬅
鄭伊健
鄧紫棋
薛凱琪
全部偽人

人妻的偽術

是但啦 整容西

雞容阿屌佢老母文匯報形象大使！

呢班人從來都唔係同路人
就係普通一個artist一個

但係謝安琪
14年嘅時候
你係會知道佢同名單上嘅人唔同

而家只有獨立歌手敢出聲

吳雨霏中意左佢好多年但612當日佢係瘋狂 post自己生日點撚樣開心法

利申已unfollow及inbox表達自己對佢有幾撚失望

容祖兒就是但啦
正如冇人會期望twins講民主
或者期望angelababy 反共
佢地只係一般藝人，作用係娛樂大眾
僅止於此
冇一種精神喺背後

關 Juno老豆搵大陸水 同埋張繼聰細佬係犬 可能唔再敢出聲

反而好多都驚喜
大J 903朱芬 天佑 陸永老婆 都有發聲

天祐
周爸
明哥
小明
Supper
柏豪
C all star
Dj
全部香港歌手

而hocc
係香港女兒
地位崇高

黃秋生唔見影

佢細佬呢幾年先做狗咩？
但印象中佢兩公婆都好親民貼地 實有留意
張繼聰都唔係仆街奶共
可能唔公開姐？

903唔出奇啦

不要回覆此post

連登最愛"非主流"藝術家

農夫有冇講啲咩
佢地都係社會性歌手
啲歌都有種反建制追尋理想嘅精神喺入面

我記得人妻係呢次運動
有一次係post黑既story

反而張敬軒好似冇出聲

英皇果班好似都冇出過聲

佢果時連上叱吒唱雨傘都冇啦

唔知佢細佬幾時開始做狗但我心入面仲係選擇相信kay係唔敢出聲/ 被禁聲

屌睇張繼聰細佬ig就見到佢老豆老母都去撚埋撐警 估佢個勢好劣冇得出聲

希望我唔係打飛機

鄭秀文條仆街 從頭到尾都好憎佢

無啦啦得罪你啲咩

你話對kay失望，我尊重
但你有冇諗過佢嘅狀況？

1. 佢老公個細佬係警犬
2.佢老爺奶奶去咗第一次嘅撐警集會

如果佢係連登仔我諗佢可能會反枱屌晒老母
佢表態=大大巴摑落老公成家人度

所以我對kay唔會特別支持
但唔會因爲咁對佢失望

仲有KOLOR

成日話 聽Eason長大....屌佢老味真係完全唔出聲...點做到

香港人既歌手？

楊千嬅

可唔可以唔好計周柏豪
佢只係叫人做選民咋
坤狗都有叫啦 唔通加埋坤狗落去咩

軒仔有，話自己瞓唔著
同mani都有

軒仔應該仲係14年唱問誰未發聲個軒仔

除咗葉德嫻，鄭敬基，明哥同何cc之外，全部不值一提！

仲有the little airport

係又點 林夕填詞咋嘛 又唔係佢填

佢係歌手
係黎自香港嘅歌手
但唔係香港人嘅歌手
唔好搞錯

已經唔係政治立場問題
係涉及良知問題
個整容西曾樂彤做左明星後 冇出過聲
佢仲做youtuber個陣扮到好關心社會大事
雨革個陣教人整防毒面罩
又幫香港電台拍性小眾題材既片
個期瘋狂live叫人關心社會大事
而家？成個反送中運動冇出過聲
唔好話公司唔比你出聲
錢已經出賣左你人格啦 整容臭西曾樂彤
仲係小紅書到狂出post 想食大陸市場

Supper moment , 嘩幾撚尷尬一隊樂隊竟然係呢個時候唔講政治

咪臭係

從來都冇，
我記得佢有時都會話自己唔識講政治 話題
只想唱歌，
寧願佢咪出聲..唔想有日知道佢係乜嘢人

仲有rubberband

仲有 鄭中基 平時明明扮到好撚正義咩都發聲 今次呢？去撚左左邊？原來係因為就黎要去廣州開show

Unfollowed

Fb有出post屌喎

Sunny唔係遊行有post過story咩？

有左家室要養仔女 藍絲無性 仔女都搞 可以點、

Facebook係咁講wo

所以搞革命唔該請做單身寡佬

屌你老味 大是大非前 連發聲都要咁隱晦 咁正常既事竟然會英雄化左點解香港會咁

Facebook表哂態

據聞Sunny有親身遊行

但都係矛盾
呢隊唔係唱情歌嘅dj
係唱無盡嘅supper
歌曲有強烈反建制同革命精神
但隊band行事作風其實唔一致
Carry唔起啲歌

衰啲講句
其實佢地唔支持黑警已經算係咁
有啲仆街明星真係為咗支那插返香港一刀
eg黃祖藍，GEM

但有啲真係好愛香港，到咗重要關頭仲帶住香港人前進對抗支那
例如唯唯，大家千祈唔好放佢上微博

佢地好似同tvb有關係
陸永老婆有出聲佢都應該係黃既
C君女朋友好似都黃？做新聞定早持？

佢好似冇follow開hocc
當年兩個好撚fd

我覺得反唔反送中係政治立場可以唔表態
但係612 721元朗你都唔出聲 根本已經唔係香港人

反而覺得仲假 成班英皇人一齊po can’t sleep
仲要有mani話me too即刻覺得做哂show好撚假

唉 同感
之前Kay既抗爭歌我日日聽
而家已經唔想開 每次聽就覺得好諷刺

佢個仔佔中前已經出世啦

表態佢唔一定要話黑警既
有好多野可以講 但佢粒聲唔出 好失望

唔咩識政治呀 扮哂嘢
公義識啦掛
咪又係繼續扮睇唔到
根本見錢開眼

佢老公個細佬做狗架 撚敢出聲咩

仲有個陳柏宇

其實反送中之後我見佢無咩點再post贊助個啲story。淨係宣傳新歌同演唱會。唔知有冇睇錯
佢上次演唱會因爲佔中，開得一場，今次又撞正反送中。
理解既

條臭西又串又柒
以前幾清純幾靚
依家係人都知你靠咩上位

因為他唔想和政冶扯上關係
沒有矛盾 只是條線劃在

雞容最大成就係hocc曾經睇得上佢
而hocc一生最大污點係同過雞容一齊

垃圾tlt
唔可以忠於自己
同達狗一樣

唔可以直面出聲
你可以暗示我仲喺度，大家都會明白同收貨
但呢班人係完全拋低戰友走左去

佔中個陣仲係比較開明既年代

佢老細楊受成撐警

梁烈士死嘅時候 個個仲用佢首歌同歌詞去鼓勵大家
剪依兩個月嘅片嘅時候都有用佢嘅歌
結果

中共比壓力佢公司，佢公司又壓落佢度。

有咩事被封殺唔係佢一個人受，仲有好多同事，一齊合作既人會齊齊失業，幾多個家庭會因為佢既一句說話而被破壞？我寧願相信佢地唔出聲已經係撐緊架喇。

搵多啲人民幣，係香港請多幾個人仲好。

唔好幫張敬軒講說話

雞容都同軒叔出咗個失眠po
淫kay完全零表態,最可恥係佢食民主女神呢條水掠咗幾多光環
當件雞容like某dj個句:有d人為咗攞hit rate攞view特別唱政治歌
當年覺得佢好小氣,依家覺得雞容仲好過佢

呢d唔會對佢有咩期望

佔中嗰陣佢都嫁左畀張繼聰啦
如果係呢個原因佢2014都唔應該出聲

黃天頤係港台dj

佢同佢老婆喺ig story都有暗示過支持

雞容雖然文匯報形象大使單嘢好柒
但單憑佢冇同hocc明哥割席 我估佢一係離地撚 一係暗黃

你明事理唔會咁諗姐，
撐警老爺奶奶點諗先係重點
深藍好撚難搞同野蠻大家都知啦
再加上juno公司唔知又有冇多一層影響

如果唔係佢老公細佬做黑警，我唔信kay會變質

615黃偉文ig story就係貼左家明歌詞
全世界都知家明含意
意義非凡
但主唱拋棄左隻歌
所以嗰時我唔係好想聽，好諷刺

英皇/Mani係咪禁聲？
英皇要靠大陸Cup水
奶共奶到癡線
應該唔會比啲artist出聲

得督屎宣布罷工囉

咁應該都有d良心
但農夫我都好中意佢地社會議題歌
如果出rap講呢單野一定全香港推爆
話曬你地係食香港市場
唔通你返大陸rap咩
陸永普通話好似唔掂所以都返唔到大陸

其實成班一線都係走狗
樂壇:陳奕迅鄭秀文容祖兒楊千嬅,四大天王...
影壇:梁朝偉周潤發張曼玉張家輝....
無一個出過聲!香港人真係俾班戲子出賣哂

梁烈士死嗰晚
佢話RIP and thank you

鐘意 軒仔同KAY 對兩個對失望 軒仔仲要七一去維穩SHOW
不過都唔好抹殺佢地以前及過既聲 失望可以但唔需要狙擊
真正要狙擊係校長 叻哥 肥媽 果堆

呀 順手推一推作狀西兼沙蛇個ex Angela Yuen
佢一出道已經好撚憎佢 所以唔構成失望
但希望今次可以比大家睇清楚呢條臭西幾撚假
平時日撚日打飛機講自己幾貼地幾中意香港本土情懷唔撚會打冷震 到香港有事？繼續post自己啲ad囉搵錢為上
大陸雞真係大陸雞 唔好再扮香港人啦屌你老母袁澧琳

好撚嘔心呀屌

屌你 你bias就咪撚開post啦
訓唔著就叫表態？痴撚咗線呀你，如果林鄭話日日比人屌大壓力訓唔著又係表態呀？on9
個仆街霍閪人me too完like咗任達華個撐警post啦，有你老母

死大陸軒幾時死撚返上大陸呀，阻撚住哂香港嘅地方，喺到出片去新加坡玩得幾撚開心呀 你停留喺14年幫佢打飛機就收皮啦

張敬軒條仆街攞完光環之後出殘體文跪低，中國一點都不能少，大家千奇唔好忘記呢條仆街食兩家茶飯

其實容祖兒同啊sa 係616岀story叫人多喝水
到而家仲比大陸西屌緊

無計，你見出聲既得柏豪勉強算一線 同埋HOCC係
始終成本大太多 要顧成間公司飯碗

公平講篤屎算係咁，有去遊行
都偷雞出下story又參加罷工
好似有出咗段元朗恐怖襲擊片

講真邊個英皇藝人敢
錯在佢個人唔討好

Mani自己有表示瞓唔著
都叫同香港人共渡時艱
其實我地唔係要歌手表咩態
只係想佢地同香港人活喺同一個時空，經歷同一樣嘅野
有啲歌手擺明喺平衡時空嘅，佢地仲係咪香港人？

點解佢會比人叫文青女神
作狀到極點

麥浚龍真係作家上晒腦

每首歌都整個微電影

日日都黑白相講自己電影做成點啲歌幾時出

大事大非時期，仲咁掛住搞個人物質

垃圾幻國 渣滓公司

睇片佢話會捐最後兩場嘅錢
去宣明會同無國界醫生
依加香港生死存亡呀
你理咗香港先照顧出面得唔得

聽人講佢同軒叔拍m記廣告個陣(6月個排)有問人有冇落金鐘幫手
利申:朋友做廣告,小道消息唔知真定假

佢哋有罷工?

唔好有假設性問題，而且你唔係佢，唔好講你諗佢會點點點，呢啲冇可能知嘅問題就唔好講

抵佢戴綠帽

上帝早已預備

咪on9啦，冇出過聲就等於冇支援過呢個運動？

唔講失望，講相反最感動
衛蘭 同 衛詩 次次一有遊行/狗打人啲新聞都會係ig story post野表示支持我地真香港人， 雖然佢地鬼妹仔，但比好多藝人更本土

飲水都唔撚得 大陸閪玻璃心到

一樣失望到極點
明白佢轉咗公司唔可以明出面 但一直好期望佢可以暗示下 但佢真係轉咗個黑色icon就算 日日係ig放埋啲宣傳野
btw 雖然兩舊都係屎 但都好過雞蓉走去做文匯報大使既

英皇好多616有表態
呀sa係其中一個最早表態藝人

佔中好似被人偷拍有捐物資？

其實KAY已經變左姿色份子，可能係佢個 marketing team 搞到咁，但係其實佢真係愈來愈賣樣

迖都有

呢啲人傳人，冇證據嘅就無謂講

算鳩數啦

謝安Kay搞堆新歌係推崇人妻偷情

道德價值觀完全敗壞

幻國專出人渣音樂映畫

佢地好似就咁ｐｏ張黑相打ｒｉｐ同打訓唔著
表乜野

其實我一直覺得英皇好多都係暗黃，私底下同Wyman，明哥同hocc呢啲都有交情，最抵鬧就係入左間濕鳩公司，仲要叫佢地做乜都肯做

笑波子哥哥呢

自從過期疫苗錄音單野之後就幾乎淨貼宣傳野

見人話因為英皇其實關咩事
杜生 秋生都係英皇旗下架

CAllstar好似出咗隻打氣嘅歌添

出失眠po又點
呢三條仆街都係垃撚圾 有乜好比

咁達狗都唔使反啦

係講緊個轉變呀
一個一路係身邊同你一齊行嘅人失撚左踪呀

同樣道理
大家唔知佢咩原因唔表態
就一堆假設性：搵錢、變質、故意唔發聲？

「呢啲冇可能知嘅嘢就唔好講」
咁其實成個post都刪得唔洗討論

希望愈大，失望愈大

雞容起碼有瞓唔著同叫人飲水
不求表態
但起碼同香港人生存喺同一個時空

睇kay啲野
會覺得佢唔係香港人

叫人天氣熱飲水都叫表態

抵撚死 想食兩家茶飯食得咁開心

好記得前排gem post ig: I love yellow

Kay 除咗 fb換黑色icon 就無做任何野

奶共世界女

麥浚龍周邊作曲填詞全部黃撚到

可惜佢自己

唔知嚟緊套電影風林火山，

梁家輝會有幾多戲份呢？

我覺得新個批係幾肯出聲
牙醫直接repost柳爺
削骨叫人登記做選民
Jw po元朗西鐵站，仲要延遲出新歌，616仲要係著黑色衫

因為佢地市場頂盡係大灣區

好彩香港兩大詞人都係深黃

屌 612 個日野餐完食左好多粒蛋
返到屋企睇新聞 邊喊到仆街
其實好多偽人都係唔會表態
已經唔撚期望香港偽人

Btw 想問台灣mandy 有無出過聲？
印象中佢以前似發聲嘅人
但已經無留意佢好耐

都喺嗰句
起碼同香港人活係同一個時空

但有啲歌手係好似香港冇發生事咁
嗰啲最失望

尤其當嗰個人曾經同你係同路人
所以達狗
Kay
先咁多人失望

杜汶澤日前接受媒體訪問，當中提到香港人大多對娛樂圈有個迷信，希望公眾人物替他們發聲，但這是期望太大。阿澤形容，大部份藝人都是學歷低，知識水平低、情緒混亂、社會意識低的一群人，別想讓他們幫你什麼，又指不少人只知道法拉利出了甚麼新款式而已！

笑死 叫人飲水 多撚謝

唔緊要
件事搞掂之後佢唔好出嚟抽水就得

啊as 同容 616叫人飲多啲水
Stephy 721 有post野

因為市場唔大，但佢地仍然會出聲
已經值得我respect

有期望 先有失望

仲有藍弈邦見佢ig日屌夜屌啲死警犬
啲歌又好聽 手詞又得

Yes
發完聲可能連個可能性都扼殺埋

梁栢堅

衛詩都有？？
我知道衛蘭有

但睇睇下留言
佢近期真係有個演唱會
可能表左態 會得罪班贊助商或
老闆嘅老闆（即真米飯班主）

雞容叫飲水又點 咪都係垃圾

屌你身為文匯報形象大使 暗地裏睇蘋果

你唔好咁啦

已經unfollow 平時post埋啲哲學書扮有內涵
ig得佢啲吃喝玩樂

樓豬攞到明借呢件事插整容kay

整容kay同大陸軒都係攞完光環唔出聲，整容kay借政治歌上位正仆街，但樓豬有冇提過大陸軒曾經出post中國一點不能少 殘體字向大陸人求饒 七一出維穩show

通通冇講過，仲要喺到打飛機話相信大陸軒仲係14年嘅大陸軒，如果你要屌，兩個一齊屌，咪撚喺到偏幫條仆街大陸仔

不過老老實實佢似冇乜腦，唔多似會關心政治果D人。

飲水之前已經有暗示

放過人啦 講咗出嚟即刻俾大陸狗屌到unfollow
唔鍾意雞容不過佢應該係黃

下
我唔覺得張敬軒有幾好囉

同達狗俾人鬧嘅野一樣
你唔表態叫人小心
都叫同香港人經歷緊同一啲野
屌你佢地個
係好似香港冇事發生緊咁

屌佢啲垃圾中文收皮啦 比啲毒撚打下飛機覺得佢內心真係好純真就得 個人既內涵根本係零 我以前同佢補習既小四細路中文真係好過佢

鄭中基

因為Hocc

只撚再吹奏張敬軒can’t sleep啦表錯情就集體炒車
同埋佢都係強國人嚟

仲有kolor！
啱啱個concert都係圍繞住反送中

一早屌撚柒左Juno 呢條友
一味扮清高扮型
你班傻閪fans繼續捧呢啲人

係咪個次疫苗單野佢畀大家鬧爆之後決定唔再發聲咋

關咩事，咁其他有出聲嘅藝人又敢咁做? 繼續賴啦，一定唔關錢事

冇期望過
普通藝人
作用係娛樂大眾
冇精神喺背後

呢類偽善大愛撚真係好嘔心
同王君馨同九成九大台藝人一樣
上咗岸就關我撚事

真係唔知佢點樣對得住自己信仰
咁大個平台，講一句都唔得
乜佢仲要返大陸搵食咩

人地都kay isnt me

講撚到明唔再做謝安琪

呢條友好唔接地氣
離地離到上左太空

倒不如…

同埋我想大家唔好係咪都屌 唔係我哋變到同啲紅衛兵無分別
係謝安琪呢啲同路人唔出聲有啲失望

其他嗰啲根本唔會對佢哋有希望 唔會失望
本身有啲鍾意嘅藝人已unfollow 屌你老母出面打生打死 走去post佢哋啲sponsor禮物 無人想知

佢都唔係呢啲人

佢大中華膠黎

張繼聰老豆老母都係深藍，佢好大機會只係唔想影響家庭關係，我覺得一個人唔會變得咁快，除非以前嘅佢只係扮出嚟

屌條竹昇妹

其他基督徒就喺度sing hallelujah to the lord

呢班基督徒偽人就向解放軍致敬 收皮啦中共喺大陸拆幾多教堂呀

點會 娛樂得大眾就顧及埋大眾取態 犯眾憎既藝人仲搵到食咩

攬炒/建國後要清算埋堆垃圾偽人

佢之前好似係bu su? 定普通系莊

口講大愛但選擇性關心
呢啲關心出於令自己感覺良好多過憐憫人
如果出發點係憐憫點解會對某啲人視而不見或者冇感覺？

不過都係嗰句
一早知係咁
冇期望冇失望
盡量都唔會批評

我覺得佢暗黄唔出奇，張敬軒有出過"cant sleep"嘅post，容祖兒過一陣就出咗個差唔多嘅post，而mani有喺兩個人嘅post留言me too
賣身比英皇就係咁，但我信佢地暗底都係黄

想留翻錢 又想去
好爭扎

不過預購好快俾人搶哂
要食炒價嘅話都係留翻錢捐算

呢個moment都可以慳返啖氣去湖算班唔出聲既
剩係瀨共個班都唔撚夠手指數

啲人係屌佢之前唱政治歌上位，宜家大是大非佢粒聲唔出，我理9得佢因為咩原因唔表態啫

同意呢個post要del，樓主有bias屌整容kay唔撚屌大陸軒

做乜野 之前612個排咪出過post祈禱

容祖兒我直頭覺得係暗黃
佢從來唔係同路人
唔會特別評論佢
所以佢少少暗黃，叫人飲下水我已經欣賞
起碼身處同一個時空

支持 要清算

鷹黃藝人集體瞓唔著真係刻意咗少少但容祖兒生日唔po野算係咁

以前好like佢 生左個女之後真係不了

雞容其實似on9離地+偏黃
如果佢係藍hocc明哥同佢幕後個班深黃musicians一早同佢割哂蓆

14年個陣佢話自己落過銅鑼灣睇
覺得d人好守規矩d野好整齊之類
但俾人問有人屌d artist唔表達個陣起咗半下槓

我覺得其實佢地幾個(joey hins kenny)佢地都係好人黎，唔知點講，總之覺得佢地其實唔係離地撚，只係因為公司先冇得出聲。

唔會特別評論嗰啲冇期望嘅歌手
只係特別講今次打仗身邊有兩個空位，有人離隊
一個係達哥，一個係謝安琪
有啲失落，有啲可惜

霍閪人ig like咗任達華個撐警post你唔係唔知呀
cant sleep post就咪撚提啦

雞容928 private fb 有換黃絲profile pic

老豆愛女心切心態掛

暴龍哥。過年冇人陪單拖都去佢演唱會。半句都冇提過

班偽人好似肥閪老母去撐警都好過唔出聲繼續吃喝玩樂
做人小小立場都無

咁家庭原因都體諒嘅

個黑警唔係唯一重點

我都係 兩公婆日撚日女女女 好撚煩膠

認同我都覺得係

不過可能又會俾巴打話我有bias唔屌張敬軒

之前追post有巴打話雨革果期sm公開唱無盡 果時好多香港人都將呢首歌化作寄託 但sunny就話呢首歌只係普通一首歌 冇特別意思之類嘅野 利申 我都係睇post睇番黎

佢收皮啦 on9當有趣

有小朋友都唔幫下一代爭取祝佢哋全家快啲做大灣區人

用文宣打心理戰
戰友互相支持
【和理非入】輔導員獻計：如何與同路人同行？

幫手啦 遲下先評論明星啦
全新抗爭局面
缺一不可

請幫推
「全新抗爭局面，和理非全盤反擊」

淫Kay 首獨家村真係好尾機

我相信自求多福 只想販賣與眾不同
若你為求風光去鞠躬 祝福你成功

怪我不夠笑容 不懂跟風變通
難及你沒原則 犧牲那初衷 隨舊情斷送

我怕折腰你怕窮 彼此怎可折衷
唯願歲月靜好 不好跟你安寢 情自然壽終

ay 首獨家村真係好尾機無論當情歌定諷刺時弊嘅歌聽都得

我相信自求多福 只想販賣與眾不同
若你為求風光去鞠躬 祝福你成功

[orange]怪我不夠笑容 不懂跟風變通
難及你沒原則 犧牲那初衷 隨舊情斷送

我怕折腰你怕窮 彼此怎可折衷
唯願歲月靜好 不好跟你安寢 情自然壽終

我亦很怕一心軟 會將就得更辛酸
換到飽暖失去自己一世不甘願
任你嘲笑孤僻也好偏激也好只會自詡清高也好
好過純淨的嘴臉 被媚俗的唇扭轉

大家要記住好好守護自己嘅獨家村

光復香港 時代革命！

運動就贏或贏左時
佢咪撚走出黎抽水
佢真係好撚虛偽

容黎緊開18場喎都起碼有暗示過 講得罪邊個驚啲 Kay先開得3場

其實最仆街個個叫陳奕迅
飲香港奶水大捧到佢上神枱半句聲都冇

上個月金曲變連台灣人都夠膽講香港加油
見佢上台仲笑笑口好似咩事都冇咁先心寒

以前講到同hocc好fd,又話好admire hocc又盛
14年之後割得乾乾淨淨,連同場合照半張都冇
真心覺得雞容軒叔暗地裹都唔係奸,但呢條友真心勁功利

抽一個反一個

迖狗

淫Kay 首獨家村真係好尾機

我相信自求多福 只想販賣與眾不同
若你為求風光去鞠躬 祝福你成功

怪我不夠笑容 不懂跟風變通
難及你沒原則 犧牲那初衷 隨舊情斷送

我怕折腰你怕窮 彼此怎可折衷
唯願歲月靜好 不好跟你安寢 情自然壽終

怪我不夠笑容 不懂跟風變通
難及你沒原則 犧牲那初衷 隨舊情斷送

我怕折腰你怕窮 彼此怎可折衷
唯願歲月靜好 不好跟你安寢 情自然壽終

我亦很怕一心軟 會將就得更辛酸
換到飽暖失去自己一世不甘願
任你嘲笑孤僻也好偏激也好只會自詡清高也好
好過純淨的嘴臉 被媚俗的唇扭轉

大家要記住好好守護自己嘅獨家村

光復香港 時代革命！

謝安琪呢條虛偽八婆終於得到連登仔反
不過睇死佢到時演唱會咪又係懶感動講咩香港加油既廢話博掌聲
到時你地班連登仔又叫返佢民主女神
睇撚清佢呢個大話閪喇！
整容，基督徒未婚生仔，報細數樣樣大話！

屌
點解改撚極都係錯

冇期望就冇失望
佢同GEM一樣
係黎自香港嘅歌手
唔係香港人嘅歌手
所以都無謂屌
唔係同路人

都係對反伍公子打丁算

Supper? 你認真？

完全違背所作所為

呢隻碟好似仲係雨傘期間出

戰友謝安琪已經死撚左

單春就收9皮啦，今時今日有咁嘅地位係香港人比，唔撚識飲水思源

hocc前排訪問話曾經稱兄道弟嘅都特登同佢疏遠咗，就算見到面有打招呼感覺都唔同以前，呢啲人盡快斷聯絡啦

人哋講明會帶個女返加拿大

出post再del post仲話俾人hack 真係

Sunny有遊行就算啦
隊band 作風襯唔起啲歌
但個人的精神仍在

Supper
RubberBand 啦，連歌都出左幾隻撐香港人

講真我覺得佢係想睇八卦新聞only

記住唔好忘記自己初衷
要自愛
一但墮落咗 就好難返轉頭

鄭中基應該因為臨近上廣州開演唱會所以唔敢出聲

佢果次真係7

Band黎講 係反送中呢單野只尊重kolor rubberband c all star Mr.
Mr.果幾個成員都有post過下野

下，第一次聽

其實佢都甚少返大陸,而且都上哂岸
開concert次次都秒爆十幾場(但我唔明有咩好睇)
出半句聲暗示下都好過活係平衡時空咁

都明白軒仔唔出得聲，始終佢老竇老母仲喺廣州，屋企人唔使要咩
謝安琪就算吧啦，從來都冇期望過，何況仲要係警察家屬。

算把啦陳奕迅

達哥

到部份連登仔大個做咗中產
慢慢都會變成自己當初最討厭嘅人
除非事業仲係一事無成

忘我和自我不易兩存

張敬軒
陳奕迅
容祖兒
鄭臭四
古巨基
有邊個表態過支持呢場運動？
周潤發？ 劉德華？
黃子華？

連登仔見達哥好恰就一齊批鬥佢
其他就唔敢 欺善怕惡

但Post咗一排del咗 不過算係咁 佢應該真係黃絲嚟

趁成日話我唔鬧軒仔有bias嗰個巴打瞓左講多兩句
我真係覺得軒仔係好人
佢又會同連登仔玩，對好多事情都有自己判斷
係比較貼地
應該私底下會反政府

加上佢啲歌一向唔係民主歌
對我黎講佢私底下同我地同行已經夠
同謝安琪有啲唔同

機師俾人拉左暴動
梁繼平冇得返香港
唔係個個咁現實

你講好多都係沒有期望就沒有失望

謝安琪係有個戰友失蹤

陳奕迅一向都離地到仆街
佢老豆之前係高官，佢根本一路都係既得利益者
你班友覺得佢會出聲先係傻 佢都唔知幾藍

謝生謝太宜家大把錢住緊豪宅
仲得閒反共

由佢出道已經覺得佢好撚7虛偽
見到今日終於反佢
深感安慰

人地呢家收成期

軒仔係好愛國嫁

佢細佬715係面書話寧願無朋友都以做警犬為榮

比起19moment,rubberband真心型太多
唔洗係作品度賣弄熱血,但一有事起上黎直頭好似普通人咁屌出聲
尤其個鼓手泥蜢

冇錯
根本佢唔會點離普通百姓諗咩
佢唔係藍都肯定離地到上月球嘅人

頂 想比正評㩒錯掣

老豆貪污整短樁 如果冇比廉署捉
而家可能係賣港狗官嘅一份子

咁佢係邊啲人

叫my little airport

離地太空人
只係黎自香港咁解

從來都無對香港班明星有任何期望
所以唔會失望
要出聲既5年前一早出左聲啦 洗等到而家咩

佢平時話自己好撚多嗲 咩人生道理都up一餐 但大是大非前 香港水深火熱中 可以一句都唔撚出聲 真係服撚左佢 淨係識講個女同老婆 收皮啦陳柏宇

個人精神？sunny 應該係成隊band最能19最能藍最世界仔的人

利申：以前學生 曾經死忠
現只橕rb ，無論音樂性上立場上rb都高質太多

又唔好咁講
Hocc 都係明星
香港女兒
仲有好多其他有骨氣

講起歌手
過幾日係盧凱彤死忌
如果佢仲再生一定會企出嚟

佢英皇嫁喎點出聲呀

我都覺佢暗地藍
不至於好似倫伯咁on9去撐警但一定唔係同路人

以前hocc雞容個d同佢好fd依家反哂面咁滯
尤其最好笑係雞容次次講起佢都句句有骨

supper真係好撚失望。以前wake up city，世界變了樣果團火冇哂，得sunny 616去遊行擺下story，其他人就失哂蹤。

DearJane更加唔撚洗講啦，幾乎首首情歌。仲要話：「原來香港做樂隊要講政治架喎，我而家先知。」

張敬軒

係你地班傻鳩無啦啦吹到咩隱世歌王
把聲潺到咁 邊忽神

冇左周博賢的謝安琪已經唔同左

唔係話佢個人唔同，係歌路同宣揚的訊息唔同左

人妻就唔岩我喇，佢的歌我只聽到山林道

至於佢表唔表態，可能好多現實因素，我唔會話好失望，不過今次演唱會就唔會入場

利申：佢之前的所有演唱會都有去睇

但好多佢嘅粉絲 話咩佢都唔係呢啲人 收皮啦屌 咁佢係香港人啦掛 唔撚洗再幫住佢啦 食住香港條水大 而家連講一句野支持下都冇呀屌你老母

達哥冇乜勢力就爭住批鬥
陳奕迅 張敬軒 容祖兒
就自動波大家心照 大家明架啦

一向鍾意張敬軒 但今次真心有失望
我明有家庭壓力 我亦都唔期望佢會好似雨革個時咁公開講 畢竟個時都搞到好大鑊俾陳淨心班pk舉報

但都冇咩必要去咩大灣區維穩show 仲要呢段時間出咩新加坡啲玩樂片 (雖然睇得出已經delay咗好多先出)

Btw個咩can’t sleep ig post真係唔算得上係咩 加埋之後joey又出埋一模一樣既 同mani個comment 只係覺得似係格硬搵個位出下聲

終於有人講rb>>>19moment
完全唔明19moment紅乜鳩
D歌勁多外國大band影子一d style都冇
Rb淨係上年隻hours都屌打佢地全部album

邊個黎？大陸網紅？

好撚掛住佢
才華屈哂機人格又正直
如果佢仲係度應該企得好前

整浦銘心咪整浦銘心
都唔使殺死謝安琪

佢應該先係謝安琪，然後飾演浦銘心
但而家世上已經冇撚左謝安琪

對徐天佑另眼相看

佢有落街搵尋死義士

香港樂壇得番何韻詩,夕爺同綿綿係有良心

達哥都冇出過聲 比人屌佢冇出聲佢屌翻人轉頭
我覺得容祖兒有叫人飲水都叫有出聲啊
張敬軒都有話失眠同埋黑白icon
佢地兩個至少比我感覺到有講過下野 冇咁差啦
陳奕迅就唔清楚啦我

好多都是咁，你諗下袁澧林直頭半個post都無

算吧啦,你心入面個謝安琪係包裝出黎嘅image
呢個虛偽女人最興做哂自己口中最不屑嘅野

最深印象係元朗單野之後 好多香港人又嬲又無助 但佢竟然出左個post係兩父女個樣好平靜咁咩watching tv 唔知係直定曲 但好諷刺
媽呀我係咪平行時空緊

我宣佈蔣雅雯先係真女神
特登飛番香港遊行係咪痴線

我一直都有follow佢
台灣mandy 6月特登返左香港上街
同埋一直係台灣叫同街既小店支持香港 同解釋香港發生既事
即使而家人在台灣都緊貼香港新聞

如果我有錯 請指點 戲謝謝

子華
自問真係狂熱fans 到今日都希望佢可以為香港發聲

Rb 新歌淨係個intro 已經係香港玩撚晒 勁撚full

歌星以外 想講下大台班藝人
係世界級離地 大部分都繼續吃喝玩樂/ sponsor相 咩湯洛雯 陳凱琳 胡定欣 仲有好多數都數唔哂

有時我真係寧願班藝人唔出聲 都好過係social media上仍然生活如常 好似平行時空一樣

以前好撚鐘意佢
叱咤佢拎獎 開心到癲

但真係頂唔順 unfollow左佢
唔只係佢生左個女之後好撚煩
而係佢果種唔關佢事既態度好撚討厭

咁至少佢出過好多呢d歌，已經好好了。至少難過時，都有d歌可以聽下。叫做曾經幸福過就算不錯啦，唉...

真，仲有佢地首「不怕」 好好聽

人地捐錢去邊都關你事

當香港咩呀？condom?
香港搵到錢之後搵夠拍拍蘿友走人去加拿大風流快活？

杜汶澤 黃秋生都英皇架喎
14年大陸軒已經係英皇人架啦
你唔了解你偶像喎

勁fight哥，原來佢一啲都唔愛國愛黨
帶頭渲染暴力

佢真係唔知出邊發生緊咩事咁 唔係扮㗎喎屌

612有政治立場我明
但連721之前一句“願傷者早日康復”都唔講真係好灰

unfollow 左好多人

以前邊有得鬧謝安琪 一鬧就話人英皇打手
仲要整到邵音音咁班連登仔日丁夜丁叫淫K叫女神
佢而家下爬個假體現到咁真係好似音音姐

你咁樣篤爆人地嬲嬲豬架
人地話叫人飲水cant sleep已經係表咗態，某啲香港人好易氹架

我冇野講
想幫佢講下野然後發現自己好柒sorry
嗚呀我都好想佢唔係淨係講自己失眠
喊出黎

係，佢一定會
不過佢宜家係天國支持緊我哋

記得之前係另一個post講話唔關juno
謝安琪自出道開始已經成日做啲出風頭野搏上位
又整容 又未婚生仔 謝生
出民主歌 上晒位就唔再做
比人負評到傻

其實嗰啲時候 啲藝人只要鋪一張黑色嘅相 已經可以攞道德光環 跟住啲粉絲就已經話咩好多謝你呀 我心諗 張黑色相食晒兩邊茶禮都得啦 一撚定係幫你嘅咩on99

達哥講開政治野，大家對佢有期望。
其他人根本一開始就冇講過政治野。

以前話佢走音都唔得呀，明明係事實都唔比講

雞容大平反
反 Kay

風水輪流轉

不得不提嘅係連登仔燈力不遜於燒山
以前捧得最勁嘅單春,淫kay同达哥現哂形

咁佢本身又真係加拿大人，又冇抽開政治水，又唔係衝出黎撐警，就無謂屌咁大力啦

係啲仆街篤灰啫。佢以個人身入份比意見佢自己嘅睇法。 而且有報導話佢分析錯唔哂 ，係啲醫護界好似驚死比人篤爆咁叫佢唔好亂講野

斗鱼網紅黎wo

雞容邊忽大平反 文匯報忠實fans

佢同蘇永康條仆街好friend 明喇？

流行曲歌手都算，本地hiphop嗰啲....

唉，變哂，聽左咁多年，人會變，月會圓，不再是往時的Kay了。

反而Supergirls嘅Heidi真係好surprise
初頭覺得佢好港女所以無乜特別鍾意
但原來佢先係行得最前嗰個 fb repost勁多新聞又剩
唔准再笑佢係ipad

張繼聰兄弟做警犬，無計

你睇#317位巴絲講咩喇

就算唔講政治,淫kay根本就可恥過雞容好多
未見過一個女歌手咁虛偽扮野咁叻
連登仔俾佢個光環大到king jer都唔屌得
依家日久見人心

關唔關周博賢事?

算啦佢

佢不嬲話自己係中國人

唉 點會唔明 只係始終有種唔識形容既感覺 全香港只係佢令我會追既偶像 真係會失落

仲有Hotcha個regen,勇撚到

係加拿大人又點 佢喺香港住左幾多年呀 搵撚多港紙 你咁講 大部分藝人都冇抽開政治水㗎啦 同埋有時已經唔係政治問題 係良知係人性嘅問題

連登仔J樣J波J腳多過J佢個光環

我見有人做黑警fb icon都係用黑色相

我覺得因為有親屬做犬機會大，仲要係親近嘅親屬

哇大佬人地做善事都要俾你地批鬥？？

好多年前聽電台講，周博賢當初簽佢，係想搵個人去唱佢嘅idea，咁我嘅理解係堆社會歌係周生嘅思想，條淫K只係代發聲

人地以前受過制裁驚左

連登就黎要反晒所有明星了

咪話而家出聲果班5年前已經有出聲
活係平行時空果班都係同五年前一樣
根本就唔洗爲班垃圾而失望由其cctvb果班真係最仆街
不過以為Heidi 淨係吃喝玩樂 點知係人靚心靚

軒仔要參加維穩show
壓力大到訓唔著都可以比你地解讀成咁
真係笑撚死
果然係叫不醒裝睡的人

牙醫琴日開live講到好白叫林奠出嚟

容祖兒就泥開個唱 一於同佢攪個不合作運動

hocc夠有加籍啦
嗰日夜晚有事佢活喺平行時空咁
呢個人冷血架，佢個女有呢個老豆真係慘

謝安琪無佢邊有民主女神呢個大光環

所以po黑色相真係自由發揮 你係幫邊面咪點諗 無論你係黃定藍 都覺得個偶像好好呀支持我地

我都有諗睇唔睇佢演唱會，因為真係鍾意
但其實成個運動已經令我無心情娛樂
最後決定留返啲錢捐比義士，kay 演唱會不了

你去左咩平行時空？

洪卓立
古巨基

痴線真係好勇 respect

大陸軒fans會話 英皇人點出聲呀 人地cant sleep表咗態啦

相反佢拍檔好似冇乜點出聲？

cant sleep

前排先吹到乜撚野香港之光 保育香港
就算佢係大陸出世都係真正既香港人
屌你老母而家就扮傻當睇唔到
轉頭走去屌達狗
達狗句野仲有立場過你句can't sleep 啦屌你老母
軒狗條垃圾竟然完全無人敢屌
仲一大班食屎狗幫佢護航
垃圾論壇 雙重標準
所以既正義都係為左排除異己

今年一月一kay 叱吒掃哂獎，之後有日晴朗搵周博賢客串， 林狗問左佢點睇kay 攞獎， 周博賢冷笑左下話唔評論

唔好咁啦 人地一句can’t sleep 已經搞到啲粉絲出晒水

唔係據聞啦
連登出哂圖
佢出左ig story

Kay bb 就真係有d失望
但佢老公一家咁
佢可以點...

我唔係淨講緊佢啲fans
即使出埋英皇打手我都唔覺得可以滅聲滅到咁
連登既主流 甚至各大fb page都係選擇性批鬥
打正旗號 為公義而公審
比呢班垃圾獨立到 都一樣係下一個共產黨

大愛型
排除社會事件講愛
民青女神陳老師算唔算

班垃圾fans選擇性失明，大陸軒大事大非唔出聲 班fans唔講，但就無限放大保育，邊樣重要啲都唔識分

大陸軒語錄 中國一點都不能少

我想問依家謝安琪係咪已經唔會周周博賢合作，甚至反咗面？
我專登google過，係搵唔到任何相關消息
反而見到周博賢出咗首反送中嘅歌
我開始都同意宣揚社會訊息嘅係周博賢，而唔係謝安琪

My little airport都有出依啲歌
但我見佢地都有幾多大陸fans

即使我係到打幾多字都好
上面班垃圾都係唔會理我
繼續搵其他人出黎屌 轉移視線
講再多都係晒氣
連衛兵就係連衛兵

反而吳若希有出聲
百屌成材

聽得my little airport就算係支那人都唔方會係奶共個批

一個女人就算幾大名氣，幾有本事，對住老爺奶奶始終唔可以講啲咩，正正因為2014佢所做嘅，令到兩老開到口今次唔準佢再發聲都唔奇，第一次長輩無準備，你講左啲乜做左乜，佢地控制唔到。

但有前科，今次仲會容許佢發聲咩？我唔係以一個明星角度，只係以一個婆媳關係角度黎分析。

當然大家一樣可以屌佢身為公眾人物無發聲，但我相信經過2014，都知佢並唔係似sammi 嗰種平行時空大愛撚，更加唔係撐警，只係啞子吃黃蓮 有口難言

佢不嬲都係咁㗎啦屌 不嬲都顛顛地 佢講嘢都係得啖笑

上左位 所以咪出少句聲囉

X 2
佢兩公婆直情14年係買哂一箱箱物資去佔領區
見過佢地幾次

14年佢開紅館唔爆場俾人問點解唔加場
當時佢答社會氣氛唔好唔想加
之後大陸tour被cancel又出黎喊哂口
叱咤大合唱撐起雨傘佢冇影,後尾話唔舒服上唔到台

Record咁差點解佢仲可以俾人吹奏咁耐?
個樣對波同隻腳真係咁吸引?

你就好啦，訓喺謝安琪床下底，佢床技正唔正呀 住比華利山舒適嗎？

達哥：一直關注事件，希望傷者盡早康復，天佑香港！
連衛兵：奶共狗

軒仔年年開維穩show+IG講句Can't sleep
連登仔：好想含

大陸軒同英皇果班就算啦
習體失眠 cant sleep
咁就淡化哂出71回歸show既事

周潤發

臭雞

痴撚左線 而家唔出聲都唔得 紅衛兵咩
成個post係度屌陳奕迅張敬軒呢d做乜
真係撐警果d撚樣又唔見你批鬥

咁講真如果臨時被封殺要取消又會連累好多人賠好多錢，或者啲客/公司/贊助商幫左佢好多而佢一出聲就變恩將仇報，又有點陷人於不義。如果平日係好正義都可以放入觀察名單先，起碼唔係不嬲活係平行時空不問世事

一邊係前線食緊蛋時一邊post緊吃喝玩樂收禮物個啲就unfollow無誤啦

一早都覺得佢好識扮野
叱咤雨傘首歌攞獎，借啲意話唔舒服早走
個陣已經屌緊佢扮哂野，係連登仔仲撐話佢真唔舒服
真唔舒服又會上台拎到女歌手既
又會咁岩拎完女歌手就唔舒服，零零舍舍上唔到台唱雨傘既

heidi耐唔耐都post ig支持架
唔好再笑人啦

唔准再笑Heidi bb

冇太多fans反而包袱少啲。

同達哥一樣

如果喺和平時期JUNO應該係好出色嘅歌手。

我都好鍾意Kay

GEM
已經唔知佢係咪香港歌手

抵死，謝安琪都有今日

垃圾eason chan
剩係識返大陸搵錢

謝安慰

佢老公個細佬係狗

填海華邊係

連Janice 咁鬼妹仔都出story pray for hk

仲有古天樂
仲話咩演藝人協會會長
一句野都冇講過

佢話好多人跟佢搵食
同埋出聲無用

最估佢唔到係梁家輝
臨老先嚟無lala去大陸搵銀
平時吹到絕世好男人咁
以為有半點良心
點知真係偽人

佢一向都係大陸妹
蝗到唔蝗
只係香港出道咁解

一見到佢個名就諗起彈彈下gif
我好衰格
對唔住呀heidi
以為佢港女淨係識打卡飲飲食食果d
點知咁關心社會

講開卡士蘭真係做戲做差佬做上腦

616定唔知邊次出街，佢有喺ig story 叫人多飲水 唔好中暑 (something like that)

好記得謝安琪話拾回唔加場因為政治氣氛唔好，但去到 2019 佢係香港人最心痛嘅時候宣佈開演唱會；佢預計到十月個氣氛會變返好？

容祖兒幾離地都好，最近佢講演唱會排練，都話知大家近期好大壓力，希望帶比入場觀眾快樂，將苦與樂混和，講真啲上哂位嘅歌手你期望佢地會發咩聲，根本上佢地已經唔只中產，個個都真離地，所以對佢地都唔洗會有期望

我唔想再見到再有物資比俾人發現到，好似有鬼禁，次次都係香港民族黨，可唔可以唔好再放物資係香港民族黨，唔好禁集中放物資

蛋記班偽善垃圾都好信

迖

屌大把後生仔因為政見同屋企人嗌交嗌到離家出走，講到佢咁撚偉大

你地喜歡的
不是謝安琪
是周博賢

其實容祖兒已經算表咗態啦
始終藝人 唔通畫公仔畫出腸咩
唔係個個都可以做到hocc咁
如果我地都掉返轉頭屌鳩佢地
點樣旨意再有人表態 撐香港人？

簽咗juno後，香港01成日吹奏謝安琪

點解冇人組團去洗佢ig

繼聰有like 100毛啲罷工post咖

仲要同一個時間

冇錯，基本上已經冇心情去娛樂，有時見到人地ig繼續吃喝玩樂我都燥燥地，雖然我知道人地有人地的自由。

好彩周爸唔是咁

你又幾好笑喎。人地廣州出世，你想人點唔食兩家茶禮，係乜要人斷六親先得？人地14出過聲唱埋歌，而家聲都唔出得就知人地有屋企人要顧。你咁有大義，就快啲帶哂老豆老母上大陸，跟著出街遊行自拍，實係撐你㗎。

大家認為獨家村係政治歌
點解唔可以接受the ablum有隱喻
浦銘心係勇武自由閪 對抗家暴佢既董折

用呢種方式出歌保護自己

換走左呢張之後佢都係用黑相做icon 應該點都係暗黃

Sammi冇主動奶共
咁多件都仲keep住出廣東歌算係咁
單春就真係算鳩數
由頭到尾都係奶共撚黎

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

佢地首Sam歌其實有少少touch到香港啲問題
不過其實佢地廣州都好多fans下 上次開演唱會都有係廣州開

條整容kay紅左就忘本

真心幫唔落

利申: 10年Kay迷

無失望過，backup佬開始睇清楚佢

原本覺得都算啦唔會要求偽人做d 咩
但自從721元朗恐襲後都唔表態同發聲
覺得對呢班偽人完全失望

開演唱會嘛
緊係收聲

對kay social media 少少觀察
1) 自從疫苗單野，佢變為極少po自己私人野，包括囝囡、老公、朋友⋯⋯（唔係完全無）
2) 大部分post都好明顯係同事幫佢出
3) 睇得出佢唔係太想用social media表我達自己
4) 24-25/4 （佔中九子案判刑）佢po左獨家村同你們的幸福歌詞

當年未食到大陸條水嘛
情況同迖狗一樣 賺緊大陸錢咪收皮囉

佢曾經喺ig post過沈祖堯嘅我的中國心
個主旨係「我不能，也不會，否認我是中國人。」

總結佢似係大中華膠

完全無

明明以前做開大賊

作為Kay 超過10年的歌迷，呢兩個月聽咗好多次家明，雞蛋與羔羊，都一直期待謝安琪會出吓聲，點知剩係轉咗profile pic, 真係有少少失望

同意

有第三波喇喂全人類二 三波一齊send 呀！
收工前36個部門 人人有份呀屌

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

求幫推

其實ph唔算

拎完個叱咤女金理得你死

Su㗎

如果而家爆出黎實無事啦
沙中線呀高鐵站咪一撚樣

冇人講陳柏宇？

juno被佢打柒左

黃祖藍就算鳩數啦佢奶共都唔係新聞啦

同路人不分化，唔好再推依啲八卦post
麻煩巴打們理智啲

真係日日發撚完夢見到佢點樣點樣同個女係到開心真係想嘔

九成既得利益者都係咁
佢地當然無B哥倫伯咁蠢與民為敵
暗藍，懶理唔出聲，人地要佢出聲咪扮中立或者話要做市民守法囉

咪係，跟本就無人期待d濕鳩藝人係同路人
但兄弟係expect達哥係同路人，點知比人叫做引戰狗

幾時出動清算謝安琪？

佢今次演唱會有大陸公司做sponsor

有hocc同天佑

你有你失望 佢有佢繼續擺個胸出黎

好啱

難及你沒原則 犧牲那初衷 隨舊情斷送

Kay

以佢身份做到咁已經好好

屌真係講出心聲
我由F3開始中意佢
知佢可能有難處
但總係有啲失望...

明星

一點也不能少

佢有無回覆？
我都有follow kary 但佢真係日日都post吃喝玩樂湊B相
係咪因為佢同老公都係離地有錢仔女出生
真係唔知社會發生咩事

其實你成日大陸軒前大陸軒後 又去死咩咩咩咁 我剩係覺得你係hater同有歧視佢出身嘅成份

好似話米奇老味都出事

對古天樂最失望 作為演藝人協會會長 佢應該帶頭出聲

佢算撚數， 聽佢d歌都係on 9

其真軒仔最奇係五年有出聲宜家無

咪再發埋啲明星夢，只係一個做演藝既人
有咩值得期待？！追星真係浪費金錢時間。

前線一班義士，勇於做應該做嘅事。
我真心拜服

佢不嬲一直想帶風向啦。講親artists 嘅post佢都要鬧下張生，人地唔知真係以為張生殺咗佢冚家。

笑撚死

利申Kay fans

洪卓立有人講未

我之前都有咁諗過！ 但係903個活動佢地有一齊做同埋sunny 有去遊行！

有冇聽過佢唱歌？

佢話捐果陣都仲未反送中

雞黎咋

擺買謝安琪

不嬲都唔鍾意佢，一早就覺得佢係借民主上位
真心支持民主既係周博賢
仲成日話自己良家婦女，但成日扮淫pose

因為唔係周博賢

其實身為軒fans既我都好失望
同以前好似變左人咁樣

yes 光輝歲月ig story！
雖然唔夠24 hr deleted

大學既時候我聽既係
囍帖街 愁人節

五年前 我發夢既時係聽
雞蛋與高牆
家明
獨家村
我係夏慤道露營果陣凌晨三點聽到喊
民主女神既光環攞到盡

宜家佢唱黎唱去都係慾求不滿既寂寞人妻歌
同juno姣黎姣去
羅生門 算
宜家仲要唱埋咩 偷情的禮儀
大是大非 一個字都無出聲
你知唔知醜 仲係度消費香港人既感情

對唔住 佢黎緊十月開演唱會我一張都唔會買
我都會叫身邊既人罷買
膠登永遠榮譽女神 呢個名 同我撒回

若你為求風光去鞠躬 祝福你成功

我覺得最多叱咤投票做到下野
可唔可以首先做個我最喜愛俾hocc

same完全冇好感

其實個格黎講 肯定係陳奕迅最pk

有 但佢做乜嚟

上撚咗位 乜都唔理

吓，14年佢黃到仆街今次無出過聲

我最愛可以集氣。其他獎就真係要以唱歌考慮。

唱就冇聽過，但佢嘅歌嘅故事係好吸引。不過我理想中嘅偶像係同大眾共同作戰，例如何韻詩同耀明。

咁只可以係個出色嘅製作人

其實可能相反 未係好紅/ 無市場嘅藝人會藉出聲去拎人氣同支持

Kay
真民主女神一路都係何韻詩

你講笑炸佢係有錢
唔好話佢
香港樂壇有邊個識樂理音樂系畢業呀

歌迷？佢唱歌？

人會大 會變 都正常
結婚生仔 之後家庭就是世界 政治放一邊
大部分人都係

反埋佢囉 好似隔離反達哥咁
無表態就要反嘛

錢作怪

仲有heidi李靜儀真女神

你咪篤爆人啦 知佢黄咪算

唔好大條道理搵藉口啦
其他人就禍必及妻兒 謝安琪就有無諗同佢狀況？
都係嗰句 唔係話一定要表態
但無事無幹就唱社會歌靠抽民主水上位
到有大事就乜都無做過 咁咪睇清一個人囉
連而家實幹得最多嘅歌手Hocc喺本身事業上都無佢抽過咁多民主水啦

謝安琪正垃圾

我淨係知最高質一定係KOLOR，雖然唔係明星

其中一個原因係kay個老公個細佬做左死差佬

咁其實你係周博賢既fans

其實由佢未執look已就唱姿色份子抽水
執咗就行女神路線sell樣已經知佢個人有幾假

利申: kayone年代鍾意過佢

616出黑圖唔止暗示啦，之後都有出過幾次story，又成日用佢囡ig鼓勵大家，真係要計次數仲多過鳩柏豪好多

其實從來冇期望過單春
人紅就越黎越囂張
將自己睇到高高在上咁
好似完全唔在乎你地d凡夫俗子咁(歌迷定獎都係)
更加唔好期望佢會表態d咩

咁達哥你地又反？

以後只聽歌 不追星

呢期無新歌，等有新歌就會出嚟抽水

好多嗰啲人妻歌
岩先出左偷情的禮儀

譚伯

覺得你係咁踩kay
雞容瞓唔著叫人飲水就叫表態
Kay轉黑色story就叫冇表態
其實你地有冇諗過唔係個個都可以好似我地咁表態
老公果邊支持班犬 你地講得簡單可以反面
唔係話幫唔幫佢講說話 但如果要講失望既演藝人協會有冇出過聲呀 古天樂去左邊呢

佢真係一世都唔好再唱獨家村

所作所為完全同歌嘅內容相反

我相信自求多福 只想販賣與眾不同
若你為求風光去鞠躬 祝福你成功
這小店就如美夢 不想因應恩客易容
就算將過得很窮 賣它僅有的種

？？？

呢d明星唔出聲就冇人屌
達哥唔表態就比人屌到飛起

嗰啲從來唔係戰友嘅人
冇人有期望過
所以唔會特別期望
都係聽佢嘅歌就算
冇其他關係

但呢個人
係唱獨家村同家明嘅謝安琪
係有一種精神喺度嘅謝安琪

係一個你諗唔到佢會離場嘅同路人

葉德嫺呢
成70歲人都次次出黎行

Rubberband

只係有啲嘢唔可以明做 其實好多artist私底下可能有幫手 捐錢個啲

冇 到依加睇到都睇 即unfollow

有錢又真係平行時空
唔通重搏出位咩，搵多十年錢移民好過啦

佢所作所為完全同歌嘅內容相反都唔係今日嘅事
睇吓姿色份子

明嘅會明

其實一路以嚟佢都係呢啲時事歌嘅演唱者
唔係創作者
係大家對佢有錯誤期望

其實做藝人有太多顧慮
有hocc同黃耀明係好難得
香港同支那俾藝人嘅自由度唔同
唔可以用荷里活班明星政治參與度嗰把尺嚟睇香港藝人
唔係好似譚伯 肥媽之流已經算係咁

講咁多唔係要撐kay
係覺得冇必要針住一兩個藝人迫人表態
對打呢場仗冇幫助
同時，大家都要長大，藝人始終係藝人

張敬軒
我信佢
呢個人個作風俾我感覺好有原則
話我有bias都係咁話

識貨

其實係到猜度artist 政治取向係唔會有結果 包括有出聲的都係 因為唔排除有啲係為出位 反而睇佢地同邊個frd 同黃的artist有無斷絕來往反而更可以大概知佢地點睇

以前我次次話佢叱咤扮嘢都俾人負皮到暈

大家都明白藝人都有立場同苦衷嘅
老細唔畀講都無計

呢條撚樣都係歌星?

謝安琪衰係自己係靠社會歌起家
上咗岸紅咗拎盡光環就拋棄一切

就好似當年個樣衰衰地個時就去唱姿色份子
突然變靚咗之後就日日濃脂俗粉做盡首歌入面講既野

難怪圈內咁少朋友

如果佢哋po can't sleep 加油 多飲水
我會仲失望過唔po
自己唔落場但叫人加油 算點先

其實好多人都有去遊行 發夢 捐錢
但係唔會放上網打卡
只會同信任既人喺現實世界直接溝通

個人既立場同睇法
唔可以單從social media判定

好多人做左嘢唔會大吹大擂架

佢次次走音都喊晒口話唔舒服同器材壞，講親都俾佢班粉追住屌

期待佢道歉時

佢地係明就唔會盲反達哥啦

杜汶澤
「一個企你個邊既日, 只要有一日佢唔做你想要做既嘢, 佢就係罪人，你就煮死佢。」

黎緊決定唔睇佢演唱會

Dllm 好有同感
鍾意佢Kay 十幾年，但近排同Juno 合作左已經少左好大興趣聽。
想當年聽佢既歌先有今日既自己 但眼見Kay反而同當初愈走愈遠...唉
前幾日聽最好的時刻仲聽到係巴士喊

山林道MV 最後仲寫住「勿忘初衷」，而家仲做唔做到「問我初衷鏗鏘的答，不吞吐」

你聽完佢唱live先評論啦
不過叱咤拎至尊碟都話明唔撚唱live，串到呢

完全冇興趣了

但都有好多人只睇表面呢

好想知謝安琪點解自我滅聲

老公屋企人係狗就代表佢唔可以出聲是其是，非其非？邊個話架？就算係因為呢個原因，我都睇唔起佢怕事而無憑良心表態，尤其佢本身定位係貼地

明哥 hocc同容祖兒fd過打band相反謝安琪之前出歌俾藍亦邦串佢抽政治水仲有唔少artists like個post,究竟佢係唔係拎光環依家有眼睇啦

其實覺得D明星會好有型咁去表態既你地會唔會諗多左

謝安琪曾幾何時
並唔係一個普通歌手
而家嗰種精神消失左所以令人可惜
唔好拎佢同其他口水歌歌聲比

節錄：
謝安琪作為「非情歌新浪潮」的帶起者，關心弱勢社群（講菲傭的《菲情歌》、講露宿者的《愁人節》）的心聲，也唱出香港的民生小片段（《我愛茶餐廳》、《亡命之途》），也會為我們的未來寄予公義和希望（《最好的時刻》），也對抗爭之人帶來關切之情（《家明》）。流行曲走向，如社會縮影，她當年一人發聲，百人跟從，最後萬人響應，社會趨勢便是如此開始的。她曾帶起一個風潮，為年輕歌手歌曲選題牽頭。

都要畀面老細掛

其實呢⋯⋯演藝人大部份都係藍，因為35歲上佔多，又有利益關係，又教育水平低，又有錢離地，佢地睇關心fashion 多過social affairs 啦

所以就算會長出黎都係撐政府維穩架咋

上年紀既藍一定佔大多數，連登仔圍爐以為世界都係咁...

今年冇歌上榜投唔到

要失望就對整個演藝界失望
對最有影響力嘅藝人前輩天王天后失望
而唔係用自己嘅n重標準揀人黎屌
冇出過聲嘅幫佢百般搵藉口
有出過嘅當睇唔到或者屌佢地做得唔夠多

點解有啲藝人歌手可以擺明出黎撐？
好簡單因為佢地冇大陸市場 (hocc除外，所以真心respect)
有人話古天樂要體諒
因為好多人跟佢搵食
而且要賺人仔先可以拍港產片
其實樂壇都係一樣
唔返大陸登台開show賺錢補貼
連廣東歌都冇得再出

我就希望見到全個演藝界同音樂圈出黎宣佈
與香港人同行
全面放棄大陸市場
然後等連登仔養起佢地

我仲聽緊佢首家明同雞蛋與羔羊

Delete咗《Wake up city》九世啦

Dear jane今次有出聲喎

整容K 根本係垃圾黎, 假到爆.

佢地有撚power咩

如果佢唱姿色份子、最好的時刻、獨家村、家明嗰啲歌
佢可唔可以教下觀眾用咩心境去聽？

佢只係個演員
自己本身唔信呢啲價值
只係唱歌嗰三分鐘扮演一個社會人唱俾你聽
唱完就做返自己，一個離地嘅人？

有啲歌佢真係唔可以再唱
用演員嘅身份去唱會沾污隻歌

牙醫係hku出嚟喎

垃圾謝安琪，小心佢勁多打手呀，成班盲粉好惡架。係行內人都知條八婆串過馬撚，扮晒大明星。人又假樣又假，都唔知點解仲有班盲粉撐

利申：路過都忍唔住留言

謝安琪夠係

仲要去正苦搞嘅大灣區71宣傳活動屌你老母

我幾鍾意謝安琪，不過真係幫唔落，個感覺好似畀人背叛咗咁

我都唔撚明
瞓唔著、叫人飲水就係表態
轉黑icon，出黑圖post就唔係表態
乜post都冇出過又可以冇問題（e.g. Eason)
究竟乜撚嘢標準？

仲有佢班打手最鍾意拉埋其他歌手落水，踩其他人，首選雞容

其他人冇期望
唯一期望嘅人只有謝安琪

中point
個個淨係睇表面個浸 有出聲就吹捧 無出聲就鬧
我覺得真係無乜意思

違哥

大陪份都同意 , 但雨革都唔叫無事無幹掛 ? 唔好因為而家既決定推返哂佢之前做既野

p.s. 對達哥態度一樣

已全數 unfollow
朱千雪讀 law
依家香港法治精神受挑戰 都仲掛住賣廣告飲飲食食
我真係超級失望

於我黎講
其他人冇出開聲
一直都唔係同路人
所以冇期望都唔會特別批評

但講緊嘅係kay
會唱獨家村、最好的時刻
一路喺我地身邊，佢對我地黎講唔係普通歌手
你以為今次佢都會喺你身邊
點知唔見左佢

呢種落差令人可惜同痛心

佢係咪HKU second degree?
OU出身

其實Kay張profile pic 612轉左做黑色，都叫暗示左

今鋪真係connect哂 削骨以前又係同網民針鋒相對 we connect!!!

因為Tracy Chu有外國國籍，唔算係香港人

我地要高度表揚肯出黎講野嘅藝人

例如徐天佑 王宗堯 衛籣等

鼓勵更多藝人勇敢表達自己意見

成撚日話自己良家婦女
但又經常意淫到仆街
MV又沖涼又濕身做gimmick
整容整到認唔到
聽返佢首姿色分子真係得啖笑

佘詩曼 天與地女神喎

胡定欣方力申 接維穩show+隻字不提

對kay係失望 果時佢既歌真係好有意思
而家簽左juno 老公又好努力想係電影上緊位
所以佢都唔出聲 一出聲就咩都無晒

聽講佢個仔唔係好識廣東話??

佢有呀
facebook轉咗黑ICON咁大把

聽講張繼聰細佬好似仲要係畜龍

整個演藝界，媒界，我只欣賞903全台，好多DJ出盡力幫口發聲

發覺gay嘅通常都走得最前

楊千嬅呢

臭雞容仲做埋文匯大使抵佢啲演唱會飛冇人要！

佢14年仲轉過黃絲帶icon 616佢生日都冇乜post野 只係post左張叫人要多飲水

仲要話人地叫佢淫K係唔尊重佢

人地讀國際學校，成家講英文

嘩 DJ

以前hocc 楊千嬅 陳奕迅 大家fd到 14年之後雞飛狗走 不過睇清楚個真面目都好嘅

雞容反而冇同hocc明哥絕交

影壇有鄭裕玲同葉德嫻出聲

達哥最初唔表態我都體諒，知佢收中資錢有好多嘢唔可以講，但係由六月中有烈士殉港嗰刻唔提呢吓堅失望，呢個唔止係政治問題而且仲係良知問題，到七月下旬屌人嗰吓我已經死心了

DJ今次有出聲

代你白頭係咪冇上到

原來hocc唔駛照顧屋企人 你啲point好weak，重作啦
btw 我至少三代都喺香港土生土長，冇攞過回鄉卡，唔識返大陸亦都唔會返大陸

大陸軒啲fans咁冇腦嘅，盲撐又弱智 凳你老豆老母慘
我都撐你去大陸住呀

中國一點都不能少

已經聽都聽唔落

達狗

Sammi 同Kay

大陸軒啲fans真係好玻璃心 佢大陸出世我講事實又唔得，記住掃返啲玻璃呀

原諒許志安果下就開始好反感
大愛撚

好心你cap圖就咪crop走caption
人哋講緊嘅意思係譴責緊菲律賓政府馬尼拉事件同釣魚島事件，即係如果你係冇同情心到覺得人質事件係唔需要出聲，係冇問題的話，咁你而家大大聲講嘅都係假仁假義，其實你只係借啲意藉住反送中清算一啲自己唔鍾意嘅藝人。人哋幅圖同文字加埋係表達對菲律賓政府嘅控訴，你就加鹽加醋曲解人哋，你盲反就真

so sad

學杜生話齋
係你地對偽人有唔合理嘅高期望啫

大愛得黎唔愛社運死傷者

笑死 有啲嘢唔係用紅字 加大font size就變得有道理

So sad

你就理性啲啦，好過上面兩條盲撐撚咁，講事實就玻璃心，明眼人都知佢變咗，係都要唔相信事實，無計

宜家仲要幫埋人地講可能有捐錢 不如話佢可能有上前線啦

有好多呢啲仆街
錢就識喺香港賺
香港有事就死返去外國

請你分清楚陳述事實同埋含有歧視成分嘅攻擊性言語係有分別。你香港人，但你一味歪曲事實作出一系列分化行為，我都可以叫你港燦。你一味喺度歧視大陸人但實質你嘅行為根本同佢地無差別。

其實eason and the duo band某啲成員真係好關心件事，例如孫偉明，我相信ellen仲係到嘅時候都會，而我好怕eason老咗個陣會成為另一個校長

真係對謝安琪係最失望
唱左咁多社運金曲
最好的時刻
你們的幸福
雞蛋與羔羊
獨家村
家明

而家竟然粒聲唔出
唔會批鬥佢
但以後唔會撐佢
會繼續撐何韻詩

姣嚟姣去
開得3場就算啦佢

eason仲要同hocc, yy, 林夕個啲咁熟, 知就肯定知咩事, 唔出聲原因除咗保住大陸市場,環球要求同埋保住旗下員工飯碗外我都諗唔到了

班盲粉睇唔到架
之後就話我係hater 講事實唔得架，玻璃心過大陸人

Agger

唔係過分解讀
呢首同埋斯德哥爾摩情人都好明顯講政治
但功勞係填詞嘅林夕
而且陳奕迅好多其他類型歌曲
唔算社會性歌手

相反kay真係大部分歌曲都係反映社會現象
所以今日粒聲唔出反差先會咁大

唔反送中，okay，屋企人喺支国，我明
但佢係join咗正苦大湾区活動喎
佢唱「大湾区同一个心跳」喎
不了

利申：仲未放啲黑膠、靚number HQCD，未得閒起身做

作為陳奕迅討論區嘅恆常樓主，我想講，
唱六月飛霜、任我行、主旋律，
拎英國藉，係香港最美好時代長大，
有咁嘅落差令粉絲失望都係好正常，
希望Eason你要知道，係香港聽你歌嘅係啲咩人，作為天皇巨星就算唔政治表態，都應該為721元朗暴力事件發下聲，呢個係你嘅社會責任

話說莫竣名係6,7月都成日post 反送中嘅 ig story, 好貼地
但唔知點解最近開始消失咗唔再post 係咪受到壓力

點啊hater，一諗唔到新point講就話人玻璃心，拎完幅圖打飛機未啊

佔領行動已接近一個月，陳奕迅（Eason）近日接受車淑梅《舊日的足跡》訪問，回想9月28日（當日警方施放催淚彈）剛返港，在飛機知道事件，心裏覺得不舒服。他說：「這件事大部分香港人會感不舒服，好傷心。有些事情是整定，避不到的，凡事有對有不對。希望快些平息，任何人也不要太勞氣，好傷身，死細胞的。」

Eason說自己也是其中一分子，並以他駕車的經驗作比喻。他稱由家駕車出外，出大路沒車會讓路。他覺得以前大家較禮貌的，現在似變了不守規矩或稱為有新秩序。有次他駕車便連續給兩輛車讓路，對方司機遞手致意。這讓他感覺還有希望，這是愛的行為，正面信息由自己做起並傳出去。他稱女兒康堤看到近日的新聞報道會問何要打架，很粗魯、殘忍。他跟女兒說暴力解決不了問題，但發生了唯有希望受傷的復原，他有信心可復原的。Eason又稱很多人說「洗腦」，真正有腦、有思想的不怕被洗，害怕的人是自己沒足夠智慧；他有自信故沒有驚。

冇個好人

不過調翻轉睇,
都同時令我對好多歌手另眼相看
牙醫以前已經留意開佢
依家直程做左fans

唔係所有事你都可以作出明顯選擇，大灣區入邊佢有唱blessing 同缺，係中共場都照唱「堅拒眼前有誰日後掠奪日後歲月」係唔係同一個心跳，我相信有判斷能力嘅人會分得清。

同埋唔好講到謝安琪係”曾經付出過，唔好抹殺佢做過嘅嘢”
係，佢係唱過好多社會歌，散播過好多民主信息
但都唔好唔記得佢從中得益嘅係更多
醒吓啦，唔係佢曾經有付出過，而家無咁簡單
而係佢當年出聲，唱吓社會歌抽吓民主水低成本地上位得益
到而家出聲=影響利益所以就光速深潛呀

連封神曲喜帖街都係社會歌
佢係一個民生歌手黎......曾經

「殘破身軀注滿熱血，堅拒眼前由誰掠奪日後歲月」

梁義士以身死諫嗰日周柏豪有出post RIP and thank you
出完俾三毛圍屌都無縮
搞到重慶音樂節都要除名
幾年前六四已經有喺微博出post串中共
串五毛係老鼠曱甴

總結係樓主將精神寄託喺一個歌星身上
然後現實同佢期望有落差時
就出post反人

Kay雨革時比其他藝人只係踏前一小步
一方面畀人強笠左大大頂民主女神高帽
另一方面畀班藍絲狂屌 又封殺

唔好講到佢無犧牲過
淨係攞光環

諗下咩人去呢啲幫支国宣傳嘅活動啦
同大湾区擁躉唱「堅拒眼前有誰日後掠奪日後歲月」係咪要咁開心

真 駁唔撚到
初頭又成日露波邊

要北上搵真銀 無計

好嘔心
唔好再提佢兩個

仲屌公開佢個人資料嘅蝈酒店staff

總之永遠都係有苦衷啦 第日撐警愛國都有得洗

真心
係光速
見到中環地鐵站佢個牙套廣告
就想作嘔

Beyond 三條旦散
世榮就不嬲廢要返大陸唱海闊天空搵食我都唔記得左佢
廢柴強要係大陸永遠高唱我哥搵錢就算吧啦

最失望係黃貫中，我細個對社會有另一面睇法都係因為佢d歌，佢以前d歌真係會直接屌政府，好似香港一定得果d，果陣03年都有反23條，而家聲都唔撚敢聲，你好意思話自己玩band 玩反建制既搖滾樂..

有啲仆街
但係好撚爽

點解未講容老祖

呢個係喺冇選擇嘅情況之下可以做嘅唯一選擇，你哋要求咁高嘅話係咪要叫晒啲歌手出嚟從政發聲先係叫得上冇賣港？你唔問下陳奕迅，一眾天王天后歌手出過啲咩聲？人哋係一個政治敏感嘅時候唱一首政治歌表明心智咁樣仲唔足夠？

佢唔係行前一小步咁簡單
佢幾年前直頭係係民生歌手黎
好多歌都有社會意識
而家冇左呢種精神

就覺得心痛同可惜

唔出聲好過一邊去大湾区宣傳活動，一邊又同Mani、容祖兒一齊喺615又cant sleep啦

Mani like 撐警page啡㗎，公關show嚟㗎咋，想討好晒兩邊，又要搵人民幣又唔想俾香港fans唾棄

eason

因為叫人飲水，所以表左態

兒登n重標準世界級

人係咁，立場都會因為利益而改變，睇開啲

你究竟明唔明有啲嘢係冇得選擇，頭一個明星可以接到show後話唔出但之後嗰兩三個呢，你唔接中共斬你全家都似，所以係叫冇選擇情況之下可以做嘅唯一選擇。

冇啦，可能商台驚好似雨傘嗰年咁騎劫咗個頒獎禮

明星咪再用呢個濕鳩term

最後，真係請大家真係做好自己啦，呢啲有知名度嘅人，佢哋各有背負，就算號召又幫得幾多？政治係眾人之事
所有野要自發，自己覺醒先有意思。佢哋要幫一早幫咗。唔好再分化 槍口對外得唔得

佢家陣啲新歌好artsy又唔好聽

要 J 謝安琪不如 J 佢以前個老闆兼填詞人周博賢

梁彥宗好驚喜

年年一月一都俾成堆人衝埋嚟屌英皇打手

再講返失眠，佢不嬲都有，你可以睇返佢今朝早嘅IG佢凌晨都係失眠嘅。有人話佢用失眠拎光環好假，我想講人哋不知幾想好好訓一次好覺。

其實而家諗返轉頭
可能當年佢唱嘅歌 佢講嘅野 只係因為周博賢喺度 而宣傳嘅一個package
雖然我都唔算話係佢fans 但係佢以前啲社會議題歌真係好正
愁人節 節外生枝 菲情歌 神奇女俠的退休生活 賴床 仲有其他好多
自從佢同咗juno一齊之後再全部冇哂
個個都話覺得佢地啲新歌好正 但係其實真心覺得冇乜特別

唔出聲都好過出聲撐警撐送中

佢老公個細佬呢幾年先做黑警咩？

佢奶少陣都當幫忙啦
成日講到自己咁中意香港fans 又話唱蝗語做台灣市場開心好多
屌
佢最黑人憎係平時又要扮到好敢言 有咩就出聲
但係去到大是大非就一定繼續吃喝玩樂
本質上同雞容差唔多
利申：純粹聽歌覺得佢唱歌係幾好 佢2000年代真係有好多經典 但係你話佢個人就真係不了

雞容on9得黎暗黃的

係咩真係聽咗雞容十幾年都唔知

佢果陣都唔介意戴啦
內心應該多p都冇所謂既人來

一句can’t sleep可以咁多過分解讀真係服左d

想講 班盲粉既行為仲衰過本身去大灣區維穩show依件事又幫佢洗走啲有關活動既post 有啲大陸人post左又留言叫人delete 又懂他的會懂 真係睇到都覺得好尷尬偶像出活動都怕比人知道 但又成堆喺日曬下排幾個鐘去睇

繼續FF啦 偶像又訓唔著又失眠啦快d又去解讀下發生咩事

飲水？佢飲大6水思源？

釣魚台係撚大陸呀

//而儘管中華人民共和國與中華民國至今仍然處於複雜的關係，但雙方政府皆認為釣魚台是台灣的附屬島嶼之一，並且由宜蘭縣頭城鎮負責管理//

作為一個公眾人物，支持大陸侵佔台灣嘅地方，想搶人地嘅領域，都唔知邊個假仁假義扮哂野

人質事件只係屌緊菲律賓踐踏華人尊嚴(呢樣野我同意 當年我都睇住直播)，但之後佢話菲律賓企圖霸佔釣魚台。釣魚台係大陸？ 佢認為釣魚台係大陸所以就話中國一點不能少。佢成篇野嘅中心思想 想表達乜你都好似唔知，淨係選擇性失明，只係抽人質事件黎屌9我，真係笑撚咗 盲撐撚真係冇腦冇理解能力，中文U？

你講王君馨即刻個形象出哂嚟有埋聲

你啲說話好官腔 笑死

巴打你個名
光復香港 時代革命

好彩仲有啲理性fans

睇你老母明星咩 迫人表感屌你老母白色恐怖
佢都生左幾件啦 唔撚使臭仔咩

點呀盲撐撚，回應唔到維陣show就話人hater呀？ 幅圖有排bin c呀

一點都不能少，就係支持大陸侵佔台灣？人地明明就係講緊香港廈門澳門台灣係同一條船，宣示國權。所講嘅一點都不能少唔係侵佔關係，而係當時所有中國地方城市團結，不可失其一。有閱讀理解問題嘅係邊個呀

專業打手

盲撐撚宜家用歌詞黎打飛機啦

即係原來你覺得句歌詞無意義？拒絕中國侵佔香港一句咁有意思嘅歌詞點解唔可以被宣揚？如果呢啲叫打飛機，你言下之意係反送中啲文宣都係打飛機？

呢個先係最討厭，兩面都要奶 要去大灣區嘅就唔好出埋啲cant sleep扮同情啦

搵盲粉回應下
利申係fans

其實香港班KOL最需要出聲，你班KOL根本無大陸市場，靠架係香港人睇你認同你，但眼見係得大J企得最前，其他都好似無咩點出聲。其實你地知唔知自己個市場定位係點架？如果你諗住唔出聲可以係大陸市場搵到著數，sorry囉，大陸大撚把網紅，洗鬼睇你

又話fans過分解讀,係你自己過分解讀咋,人哋不嬲都有失眠出個post有乜問題

係咪公司逼佢咋
照計出po個下一定係佢本人
咁即係佢有呢個心
但後來俾公司發現要佢del同唔俾發表？

連汪阿姐都好過beyond三廢老

咁你講下道理囉
一點都不能少有咩好講呀？

多謝樓主講出我心聲
之前同朋友講俾人屌返轉頭話：人地仔都生埋，又要開演唱會，你仲想人點？

其實唔係想迫Kay做啲咩，
只係一直聽住家明、獨家村、雞蛋與羔羊振作自己，
去到今次反送中，
有種無左佢支持嘅孤單感

利申：買到飛的話會去睇演唱會

最Post 啦ching

追

其實一定唔關事。

Kay喺07年已經有家室啦，但係佢一直堅持唱社會歌唱到16年。

何況佢經過大陸演唱會比人全面封殺嘅事後，已經一早放棄國語市場，專注香港市場，所以搵大陸錢絕對唔係佢嘅concern。

我反而覺得轉左新公司之後，Juno唔比佢喺社會事務上發聲(我估同Juno老豆賺大陸錢有關係，驚發聲會影響老豆生意)，先至令到Kay喺反送中一事上一粒聲都唔出。希望大家可以體諒下Kay，始終14年嘅時候Kay係獨立公司嘅歌手，無論唱啲咩歌政治上表咩態，都唔會受到公司嘅限制(就類似而家嘅何韻詩)。但係而家Kay簽左Juno，就自然要守返Juno公司嘅規矩，例如唔可以胡亂喺政治事務上發聲，所以而家先喺反送中一事上唔發聲。希望大家體諒下佢。🙏🙏🙏

利申: Kay fans

拒絕中國侵佔香港一句咁有意思嘅歌詞點解唔可以被宣揚？

原來你係撐港獨，之前誤會咗你，明白哂 拒絕中國侵佔香港

就同「北極朝廷終不改，西山寇盜莫相侵。」有異曲同工之妙啊，都係揚言外敵別再侵擾，內外一致抗敵嘅意思啊清係呀我中文u啊

點解要咁樣話Kay?
2014年出左隻碟成隻都撐我地嘅
有邊個歌手有咁大勇氣？
唔好連佢都趕絕埋好無？

Eason wfc HK ? Wtever

上面都講得好清楚，釣魚台宜家係台灣管，兩國同意釣魚台係台灣島嶼，咁中國一點不能少唔係想侵佔人地領土咁係咩？你咁樣同唔到你講落去架喎

唔好阻住人地上大陸開演唱會出show搵食

仲有方皓玟呀！

sammi 幾時向解放軍致敬？？

你要係講侵佔嘅，我都同你講唔到落去，人哋片面意思就係團結。你用數學角度去諗，少即係少咗一個地區即係個地區被同化左，咁一點都不能少都冇侵佔同化嘅意思，係想保留喎，唔係團結仲係咩？

拒絕中國侵佔香港 我笑到收唔到
有你依d盲粉好想知你偶像睇到點睇你講句野

佢好似雨傘運動初期已經支持緊架喇喎

何況Kay因為參與傘運，所以多過10場嘅大陸演唱會比人全面封殺。開口埋口話人出嚟抽水，你知唔知人地有因為呢件事而付出左好沉重嘅代價呀？

主要贊助商背後好似都係內地公司

好假喎 咩can’t sleep 一係就唔好講 一係就講白啲

Chris bb

點啊fans, 一直撩交嗌但冇人應你，乜原來拒絕侵佔就係港獨？唔知咩係共存？

dllm P牌，邊撚次「次次」呀

恭碩良後生都好型好串，同唱片公司反晒面都未驚過，14年都有出聲，今次就提都冇提過

姐係雖然我都唔中意女權撚
但係你句野父權到
咩叫身為一個女人都冇得同老爺奶奶嘈
50年代咩

唔係我唔知啊
這一次 我或許在裝熟女
可你知嗎？往後，你只會看到一名女色魔

正嘢

咪on9

結埋婚有埋仔女就係第二個講法架啦
兩者點可以撈埋嚟講

Hi 張瞻

而家都冇賺大陸錢

佢而家邊到有出國語歌，返大陸登台？佢而家明明就專注返香港市場

My little airport好早就唱政治歌

Please die Donald Tsang
瓜分林瑞麟三十萬元薪金
宅女上街吧
給金鐘地鐵站車廂內的人

勁有果種草根香港青年味道

其實子華有無表過態

Sammi, joey, twins呢D開演唱會呃錢.....
Kay整容得最勁學人唱姿色份子......真搞笑

unfriend左好耐啦...以前好FD ga.........sammi 2010年開演唱會都揾佢做嘉賓

天佑就正氣啦

有冇得老豆搵仔吓

雞容：14年 轉icon , 616叫人飲水 = 抵讚暗黃
淫kay: 14年落手落腳支援 , 反送中時期轉icon = 仆街啦

我睇緊乜撚嘢 ? 反淫kay唔洗捧雞容既 , 反哂兩個唔得？

佢地係擔心班狗所以訓唔著

hocc應該叫雞容捐返2億去612基金

佢地失眠係擔心D狗

一個有say嘅天后 點解要接受呢啲條款？
利申Kay fans

所以點解有呢個post，明晒啦仲問

叫班狗飲水咋

偽人就算把喇

kay依家淨係識幫juno打飛機

My little airport啊 師兄

我最喜愛男歌手古天奴

仲唱祖國女兒..嘔心到

佢同朱因要返強國讚奶粉錢

真係諗多左
Joey twins個d本身字都唔識多隻 聽歌睇下戲做偽人咪okay
你唔好期望佢地識政治

就係間公司叫佢地做乜就做乜先會post個d story囉
成堆人一次過post d一式一樣嘅story，唔係覺得佢地係自發呀

咁又唱祖國女兒?

咪就係反Kay人士扮Kay迷踩Kay囉

19 死忠fans
但今次真心失望

之前陸永生日唔記得邊個ig story影佢哋唱生日歌
C君唱：Happy Birthday to the lord
利申 深信農夫依然係黃嘅
睇陸永老婆不斷有幫手發聲就知

在理上
呀Kay係收重金簽約
相傳8位數字
間間公司亦有咁嘅公關條款

在情上
公司待遇又唔差 畀佢音樂上做自己想做嘅作品
如果呀Kay公開意見 公司成百幾個同事會因為咁無job接 後果唔係一個人承擔到

唔出聲亦唔代表唔係唔做事
當然佢亦可能真係無掂政治啦
但你鍾意得一個藝人 都要相信佢㗎啦

利申淫Kay呢件死姣婆隻死人腳嘅俘虜
以上言論唔只針對淫K針對全世界

支持!!!

Ok sorry我收返先
我係Kay’s song fans

Twice

娛記十個有九個半都係睇錢份上，入得娛記多數岀於貪字同揾快錢，揾夠先夠擔岀聲。就算有暗示自己政治取向都唔夠膽太大聲因爲為咗自己飯碗。
一句講晒，除咗HOCC杜生果班行得咁前，根本唔好指意明星會有咩大作為

睇少啲演唱會,慳返啲錢捐畀義士好過啦

well 而家 joey 個演唱會好似都炒唔起，好多黃牛都要原價放

2014年拎左

09年
嗰排高登仔爭住認做中國人

唔知係咪Juno唔比Kay出聲啦，不過張繼聰細佬係差佬，咁你話佢兩個會唔會出聲喇

Dllm，成班垃圾英皇打手
呢個時勢仲搵機會出黎抺黑人
又係咁幫自己啲歌手講好説話搵藉口
乜撚野暗黃？咁個個都可以暗黃啦

根本好簡單，做得歌迷就唔多唔少知道個歌手為人
咪自己選擇信定唔信囉
各人有各人情況同難處
有啲有成村人跟佢搵食
有啲要養妻活兒
有啲唔想影響公司團隊
你可以理解同包容就繼續做佢地歌迷
唔得嘅咪以後唔好聽囉
由6月開始就係咁出呢啲post真係無撚聊
仲要好撚多偏見同n重標準

我個人係好想成個演藝界出黎撐
但完全明白佢地同大陸關係千絲萬縷
再屌都冇意思
推返啲有用post啦

原來係咁

唔出聲還唔出聲丫大佬
咁樣叫人睇文匯好失望

緊係仲出歌既"差不多老母"。

淫Kay fans其實同班無恥高官都幾似
明明d野做到勁核突都盲撐
一有反對聲音就話人英皇打手(外國勢力)

英皇今時今日反佢目的係咩?
怕佢威脅到雞容?咪玩啦

原來上面有人講左張生細佬係警犬單野，話14年果陣點解kay又出聲，依家同14年最唔同係依家個社會最犯眾憎係黑警

仲有rubberband啊
我愛rubberband

Yes
佢ig followers 比較少啲啲可能少人留意

黎緊演唱會呀嘛

淫k

謝女琪做左人地呀媽都意識咁淫
容雞大把錢仲呃細路錢開18場演唱會

Juno老豆係咪紅底?

冇人讚過英皇班垃圾

係係係，冇次次係兩次，但我一次都唔想見到，可以有咩方法

天祐冇包袱下跑出 反正都搵唔到人仔

周仔多年fans表示冇睇錯佢

[red]最仆街係 古天樂，作為演藝人協會會長，香港有事就鳩縮，點對得住香港人！

食過等機會 唔想斷尾

繼達哥之後又有人準備被清算
唔講以為已經贏左

戴藴慧斥示威者似喪屍：無能無腦無上進心

香蕉奶

不嬲知佢整容臭閪懶係文主女神
有咩難接受
白痴

其實真係睇下hocc/明哥/rb同邊個私底下熟就知啦

根本又佢當初掛住教徒旗號
然後未婚生仔 已經對佢個人無咩好感
雖然我唔係信教 但覺得佢如果真係信得個樣野
就要尊重返 守規矩

香港最高質樂隊沒有之一

佢老公同埋成間公司都反送中 只不過係廣告商要求都冇辦法 明佢嘅就會明

幾廿歲出返嚟仲以為自己好撚紅
唱live唔得 走音閪面
嗰班攞雞蓉同佢比真係on9
你哋唔鍾意都好佢曾經紅到仆街係事實
kay除咗嗰陣佔中就只係small potato
佢唔係嗰陣食住條水 佢都好難而家開到演唱會
而家就忘恩負義
諗住唔洗出聲反送中都大撚把fans護航 又幫佢諗埋理由
可能佢以為自己唱歌真係天后級 以前懷才不遇啦
但我想講 其實真係唔好聽 唔好再扮女神啦豬閪

笑撚死，咁解讀

人瑞14年都有轉過黃絲icon
不過轉個頭又同老解致敬咁解

佢應該冇乜立場買哂兩邊世界女

佢個叔仔係警察 佢點會企係正常人果邊丫

想知得罪埋連登仔同冇埋個呃返黎嘅民主女神光環
佢演唱會仲有咩人睇?

Agger,攞佢同雞容比真心on9
雖則雞容唱歌都唔係特別好

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

譚詠麟

雞蓉唱live穩定 走音自己都笑 大大話話都唱過迪士尼又拍過學友
佢係性格閪啲 當然嗰陣時勢造英雄啦
kay就算吧啦 拍劇又面癱 上鏡又樣衰 唱歌又唔掂
成日話自己有病 有邊個明星唔抑鬱呀
住緊比華利山喎 緊係唔出聲啦！

整容姣

難及你沒原則 犧牲那初衷 隨舊情斷送
若你為求風光去鞠躬 祝福你成功

我想講呢首歌真係陪我過左好多好難嘅時刻

我岩岩睇到都打咗個突，笑死
盲粉講講下開始亂哂龍

人地日日係ig意淫偶像既港豬唔好笑人

本身聽開band
對於香港band界真係好自豪
大部份都有出聲,甚至屌柒d黑警

利申 鍾意左謝安琪超過十年
老實講今次佢粒聲都冇出淨係轉黑propic真係好失望
但係佢不嬲都好少就社會議題講自己嘅意見反而係用歌聲出唱黎
既然而家進行緊人妻蒲銘心嘅計劃又點可能出一首社會歌
如果一首歌嘅內容你係唔認同你又點樣出佢出黎
更何況未復出前好多時歌甚至成隻碟嘅方向佢都有份俾意見
既然一個一直以黎都關心社會嘅人點會突然之間完全唔再關心社會甚至企喺另一邊

我唔知佢有咩原因點解今次冇出過聲
亦唔想再任何猜測亦無意為佢辯護
只係我覺得大家又唔好忘記佢真係有付出過有唱過屬於香港嘅歌
曾經俾人鬧抽水被封殺亦都係發生過嘅事
但係以下呢個訪問令我一直都相信佢係一個有良心有智慧嘅歌手
斷唔會因為想上位而唱唔係自己心中所諗嘅歌

我只希望快啲完蒲銘心快啲完約再次同番周博賢合作
做番「我盡唱懾人的歌，不諱言」嘅謝安琪

仲有天佑 Rubberband 小明 周爸

想問柏豪出返聲未 失蹤左好耐

何超蓮, 佢拍片都係講國語

不過平心而論，容 謝都有喺雨傘出過聲表態嘅
容之後就文匯報單野啦，叫人飲水 有大陸市場
謝就出政治歌宜家冇出聲，冇大陸市場，profile轉黑圖

其實兩個都不相伯仲架啦，要屌嘅兩個都屌啦，公平啲

至於話容嘅fd係明哥hocc，但今年hocc喺商台撞到kay，佢勁開心大嗌謝安琪 我諗用fd唔fd去話邊個好啲又牽強咗啲嘅

柏豪要返大陸搵錢，仲出咩聲

啊sa有post海闊天空歌詞

一個一路係口水流行曲歌手
一個係社會意識民主歌手

一個喺重要關頭肯比平時講多少少
一個喺重要關頭比平時大幅度退縮

期望值都唔同

淫kay個光環只係周博賢賦予佢，冇左周博賢咪現哂形囉

小明屈機
首新歌願完全為反送中而出

冇左可能同王宛之差唔多
我討厭政治

有冇證據?

成個youtube好似得返佢地13年開show果陣唱嘅版本。

以前佢地d街show，演唱會，次次都有支持，依家真係不了。

張敬軒都叫同在？你要求會唔會太低

喺K粉眼中，佢走音都關英皇事

可唔可以唔好再話佢
佢簽左Juno
身不由己
fb profile都轉左黑色啦
各有各做

佢親戚做警察

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

C君都有出過聲寸何妖

飯要開 無謂說真話 回家post個嬲嬲足夠

嗰陣hocc喺商台做訪問有fb live(唔記得係商台fb page or hocc fb page)，揾返出黎有啲難度

推

張繼x 細佬做警察

睇到呢到我個玻璃心碎撚左，我09年開始聽佢，買左5隻slowness俾佢簽 真係好掛住以前嘅佢，偽人真係偽人，同意佢咪撚再唱kontinue啲歌，佢配唔起！

Dllm tlt

咁就唔會體諒佢
今時今日， 你冷眼旁觀都係罪惡

完全理解唔到
班後生俾人打到頭破血流
點解仲要人有心情去睇/做演唱會

香港indie好多都高質

米奇老尾柒左

成班敬軒傳心師黎架嘛
利申曾經真fans有儲唔同版膠 而家不了

敬軒傳心師

諗住跟餅鋪翻大陸揾人仔

黃子華

醒起14時好似黃洋達話撞過阿姐傾咗陣
佢話阿姐係藍絲真心膠嚟，唔想香港亂之類
至少正氣過啲為錢顛倒黑白嗰種囉

容祖兒係暗黃港豬，啫係平時不問世事但大是大非都會企喺香港人呢邊
但公司奶共佢又咁多大陸job，所以唔可以表態

88

走呀巴打
連登好多蛋記打手㗎

係囉慘到要做文匯大使
蛋記偽人由細睇文匯記睇到大

蛋記多唔多打手我就唔知
靜係知偶像好多盲粉

文匯大使 大灣區祖兒 洗底po

盲粉話拒絕中國侵佔香港 好撚勁 真係冇邊個歌手嘅盲粉勁得過大陸軒嘅盲粉，我就算係hocc fans都唔會咁講

最男今年推周爸

其實你睇廢柴老公呢幾年接咁多借錢廣告就知佢哋好唔掂啦，你估佢拍咁多呢d廣告唔知折墮架咩，但係好揾吖嘛

Joey不嬲反共
Kay = 深藍
完

容不嬲都on99離地 無sell過民主 無靠過呢樣嘢得益 迫人表態無咩意義
Kay靠抽民主水上位 鍾意佢果班好多都係鍾意佢敢言，民主女神
量佢兩個把尺應該一唔一樣？你話喇

順便再借啲意幫文匯大使洗底

姐係一個仆街做好半件事就應該稱讚 , 但一個好人做錯半件事就要比人屌到咩咁 ?

我冇話唔應該屌個"好人" , 但點解要讚個仆街？佢做左乜撚嘢大改變值得比人讚同洗底 ?

屌呢2個 大台都唔敢離巢
點會敢出聲

周栢豪下次都唔可以唔出聲lu（其實已經潛左水）
因為今次攞左光環

如果有一日何韻詩歸隱田園不理政事
連登仔應該都要聲討佢

我唔討論容 一個唔係sell開民主嘅人只係普通人 我理撚得佢咩立場
同埋你個類比都唔恰當 kay唔係”做好人”咁簡單 佢透過”做好人”(講民主)得左幾多益呀？上左位儲左fan base 問心啦 如果佢當初無”做好人”, 無左敢言,民主呢啲特質 佢會上到位？
佢而家唔係好人做半件錯事呀
係抽完水得益後趕禾青呀

Pakho同hocc係咪靠咁樣出聲而上位？

你唔討論雞容就唔好搭嗲啦 , 9唔搭8

我唔係淫kay fans 唔熟 , 但佢最紅唔係因為囍帖街咩 ? 個時仲未上位？ 佢之後d"政治抽水" 只係再推高d 佢咋喎

當你班fans 係 condom

囍帖街咪社會歌囉
利申:前K粉 但鍾意嘅係kayone包裝出嚟嘅佢

咪將佢兩個放埋一齊
Hocc做左幾多嘢
上過前線去過聯合國
儍仔先吹奏周

咁咪繼續屌佢囉 , 不過唔好諗住幫雞容洗底呀

客觀講句
佢第一隻碟開始
隻隻碟都已經有社會意識
即使喜帖街都有保育成份
呢種思潮最高峰係2014嗰隻
謝安琪一直係係社會意識流行曲嘅代表人物

我理撚得雞容 只係普通藝人一個 唔會有咩期望㗎喎
屌kay係因為佢扮民主女神呃完fan base後光速閃人呀

就係咁嘅感覺

你自己睇下我地一路傾緊乜先搭嗲好唔好？ 你唔撚理雞容你quote我托柒 ?

聽嗮佢！
特別關於抽水部分

你話人雙重標準
我咪解釋你聽點解標準唔一樣
明未？

佢細佬係pprb

喪婆同悟入歧途

想借啲意幫文匯之友 祖國兒女 洗底嗰班走啦
知你下星期一罷工 演唱會第一日喇

下 姐係有人諗住幫文匯之友洗底我要視而不見 ? 你屌淫kay咪屌淫kay囉 , 關我阻止人幫雞容洗底乜事 ? 定你覺得佢應該被洗底呀 你又明未呀

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉戰[文鬥]不退縮

笑撚死 , 屌淫kay我冇問題 , 但係到借d 易扮哂野咁幫雞容洗底 洗撚死我咩

上面有啲人借啲意幫佢洗底
以為冇人覺

開演唱會要造勢呀
咁啱撞正香港咁 真係陰公

其實咁講,我留意到運動開始轉用勇武,就有批人唔再出聲 , 除左有後生仔被人打，佢地會出全黑、祈禱、can't sleep story , 其他一概都無，係因為佢地唔可以鼓吹勇武？ 佢地係和理非？

咁都叫幫容洗底你會唔會敏感咗少少睇清楚我回過你咩先啦
係我眼中容只係個普通藝人 而普通藝人我眼中係普通人 我完全無興趣去理個普通人有無表態 個個理咪我好唔得閒
會對kay特別嚴厲係因為佢一向定位為社會歌手 有別於普通藝人
應該都講得好清楚 唔會再回喇

嘔心

巴打個名

你做乜成日都覺得我係話緊你姐 , 明明我一路都唔係同你講緊野 , 冇啦啦搭嗲 , 九唔撚搭八

19moment

我都失望但我仍然喜歡以前嘅佢， 而佢同juno嘅歌我就唔會再聽

Ok 睇下1月1號叱咤我最喜愛女歌手仲係咪Kay

*LM

不知所謂謝安琪

近排佢仲有出歌架
講偷情
呢個時候仲出偷情歌？？？

希咩望啫？
根本就係虛偽

張敬軒17年俾陳淨心話港獨然後踢出我是歌手之後就唔知做乜鳩
想奶共又冇得奶
咪唯有日撚日做埋啲on9嘢囉
例如pretty hungry

大家唔好拗啦，容謝兩個都屌，ok？

Alfred 616 開始出post 暗示

所以藝人一係就奶共奶到盡
一係完全唔奶
唔好食兩家茶禮

香港人加油

「推到上熱門」5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

- 分享自 LIHKG

有興趣一齊發夢既巴絲 請入TG Group

幫容祖兒宣傳之餘自己又玩下啫

又見到清醒既fans/舊fans

幫雞容洗底?
似係淫kay fans想插雞容幫佢轉移視線
就好似班官成日外國勢力外國勢力咁

飛都賣哂造咩勢

pretty hungry之後就覺得條友不務正業

YouTube 片如果幫到佢人氣 而佢enjoy個過程 又令更多人認識佢同佢啲音樂其實係好事 唔好因為佢做新嘢就即刻negative左先

都係嘅 youtube片佢自己覺得開心咪得 作為fans咪由得佢做自己想做嘅嘢
不過老實講我自己麻麻地like

由佢入英皇開始每次都令人好失望

作為fans 睇佢想奶共奶唔到真係忍唔住笑出聲

肥閪
彈出又彈入

咁講預咗比人屌
但想講juno嘅音樂唔係唔好
但成個感覺太造作
唔係所有嘢黑白慢同簡約就係代表藝術
我以前好鐘意謝安琪
但依加嘅佢我真係連歌都冇咩再聽

唉 但淫kay個垃圾演唱會啲飛都係話咁快賣晒成班人俾錢聽走音歌

D人鍾意入場睇佢對腳

鄭中基....
平時都有屌下政府 今次粒聲都無

你要知佢老公家族有養狗嘛！

張繼聰2014年記住係好幾次落場幫手
我相信佢哋兩夫婦都唔係咁衰
唔好理啦，我哋自己做好自己

你有呢個錯覺衹是因為佢後面果個係周博賢，佢d歌係周博的思想，少d ff 佢啦

我撐你

我以前都晚晚聽juno

其實佢本來就係廣州人 應該唔可以叫奶共

黑人問號.jpg

達哥罷聽長板橋了

小肥
上次發夢佢同班fd係我隔離

在天之靈

HOCC 都係一線

其實Gay 好難唔黃

一定會好似明哥咁榜住HOCC
依家等佢榜住嗰幾位義士啦

蜜蜂翁上星期喺上環落樓叫人上佢屋企

謝安琪真心虛偽，之前d人仲成日用佢d歌整片，聽到都嘔心

joey 係暗黃啦，如果唔係一早同左hocc割席

唔通公開叫人還拖咩
所以HOCC 進化到去個超境界
71 見到衝立會就即刻唔去遊行直接去金鐘
之後都喺前線
上星期去元朗仲要帶足裝備

最仆街應該係612 721仲po埋晒啲吃喝玩樂既偽人
連容姨同阿漿都冇po野
所以我成日都唔明點解啲人會屌阿漿奶共屌到佢反皮 但係對住乜撚野民主女神謝安琪就雙重標準
阿漿最衰咪講咗句cy加油囉 認真其實佢都冇話點樣喺大陸台灣紅咗就踩香港啦 睇下側田一返咗大陸即刻踩香港 我印象中阿漿都冇？
反而謝安琪好虛偽囉
利申 非漿fans 同埋以前幾鍾意謝安琪 依家不了

謝安琪現晒形

要生仔 不了

大把人都冇同hocc割蓆 包括汪明荃
五年前po張黃絲圖之後即刻del = 暗黃
五年前親自落場派物資 = 虛偽

唔好擺hocc上台去證明其他人係乜立場啦 hocc唔係咁樣比你地咁利用
整容kay都冇同hocc割席
討厭政治嘅王菀之都同hocc fd

R&K Robynn之前都有暗示啦
佢係中共元老葉建英個孫呀

其實佢地啲歌要表達既信息從來都係作曲者同填詞者，甚至編曲者去做個意境同埋表達個message，歌手從來都係一個播放器，所以不如聽到鍾意既歌，留意下創作既人好過啦。

佢一出道我就鍾意佢
但覺得呢一兩年佢變咗
唔識好具體咁講....但成個人個feel 係唔同咗

出世左、睇化左、無咁執着
從眼神睇係soft左
無話好定唔好 可能人老左係咁

離地到仆街又扮貼地

其實王菀之個單野有d無辜
佢講完之後係cm同人理論都有屌柒689話要佢落台
佢點睇都唔似藍,似純種港豬

唱足十年政治歌,到緊要關頭影都冇
五年前運動形勢大好個陣落場派物資
輸咗散場後連上台大合唱都唔敢
呢d唔係牆頭草功利主義係咩?

唔好下下攞雞容黎幫佢開脫啦
雞容冇撈過政治光環,但淫kay係食呢條水上位架

我都有睇佢之後講咩，但佢唔應該咁表達

佢果陣病到連慶功都冇去就走呀
仲點上台呀天才

十分鐘前仲上到台攞最女阿你當人on9

陳小春係惠州政協

病既野邊有得估呀低能
聽講果陣仲嘔埋

你係咪叫人嘔住唱？

本身都有追開，但英文太差唔識睇

真係kay

仲有my little airport
呢兩個月出嘅 今宵多珍重 今夜雪糕

TL算唔算非假膠
老豆係牛屎佬黑底都撐

挑，過多1,2個月又露下對波出嚟班人就唔記得啦

根住睇佢唱姿色份子就知佢個人虛偽啦

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放